<catalog>
<bulletin>
   <num/>
   <subject>Модный магазин стильной женской одежды (Владивосток)</subject>
   <user>https</user>
   <date>22:45, 15 июля</date>
   <text>Описание проекта: Интернет - магазин женской одежды Fashion Diva продаю вместе с доменом.

            Внимание домен имен имеет PR-3!!! А это значит что сайт уже раскручен и он популярен и так считает самый популярный поисковик Google.

            Сайт сделан по индивидуальному заказу и индивидуальному дизайну. На сайте осуществлен прием платежей в режиме онлайн через робокассу. (Возможно подключение платежей через webmoney, qiwi, spray pay, paypal, moneybookers, hipay) Возможен прием платежей yandex money при оформлении ИП или ЮР лицам. Возможно оплата Вконтакте - но по усложненной процедуре обязательно ЮР лицо или ИП. Freelancerы берут за подключение Вконтакте от 30000руб.

            Присутствует онлайн тех. поддержка. Написан на лучшем движке (CMS) для интернет-магазинов. Используется мощный фильтр товаров легко может сортировать тысячи позиций за пару секунд и находить то что нужно. Такой же фильтр установлен на eBay и таобао. Возможна установка огромного количества дополнительных модулей. Достаточно разместить свой товар в каталоге магазина и вы уже начнете получать прибыль.

            Оценен в 55 343,34 руб

            Расходы:0 (оплата за домен и хостинг)</text>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422537.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422543.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422553.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422555.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422567.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422571.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num/>
   <subject>ВладСпецМонтаж.рф (Владивосток)</subject>
   <user>584022</user>
   <date>14:34, 15 июля</date>
   <text>
            
               ВладСпецМонтаж.рф
            
            можно в аренду</text>
</bulletin>
<bulletin>
   <num/>
   <subject>Продам зарегестрированный домен: саммитатэс-2012.рф (Владивосток)</subject>
   <user>offroad</user>
   <date>16:08, 13 июля</date>
   <text>Продам зарегистрированный домен:

               саммитатэс-2012.рф
            Подойдет для любых СМИ для отражения новостей, возможно кому то и под другие задачи.

            Саммит АТЭС Владивосток 2012 (англ. APEC Vladivostok 2012) — двадцать четвертая ежегодная встреча лидеров государств АТЭС, которая пройдет во Владивостоке с 1 по 8 сентября 2012 года.[1] Саммит пройдет на острове Русский, как было решено в 2007 году президентом России Путиным. Это первый саммит АТЭС, который пройдет в России.

            В настоящий момент в городе осуществляется строительство объектов саммита. Большая часть объектов саммита будет построена на острове Русский. Основными объектами Саммита являются мост через бухту Золотой Рог и мост на остров Русский, а также Дальневосточный федеральный университет.</text>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14356891.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14356892.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14356893.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num/>
   <subject>Продам сайт для лимузинов, можно под прокат авто (Владивосток)</subject>
   <user>jenechka</user>
   <date>12:58, 11 июля</date>
   <text>Продам сайт

               http://vipclass-auto.ru/.
            Дам человека, который за символическую стоимость переоформит на Вас и данные на сайте. Очень легок в Управлении</text>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/0/13005473.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №8424868</num>
   <subject>Создание сайтов с нуля, любые проекты. (Владивосток)</subject>
   <user>people10</user>
   <date>08:36, 17 марта</date>
   <text>Наша команда, готова создать веб сайт от простого до сложного.

                     Подготовим индивидуальный дизайн с учётом требований Вашей фирмы, анализа Интернет ресурсов, а также профессионального взгляда дизайнеров команды, в стиле сайтов web 2.0.

                     Наши квалифицированные программисты реализуют под Ваши нужды программные модули для Вашего сайта с использованием технологии Ajax (загрузка данных, без перезагрузки основной страницы).

                     Наши SEO специалисты проанализируют Ваш сайт, подготовят материал для раскрутки в сети Интернет и поисковых системах.

                     Поможем зарегистрировать домен и хостинг для Вашего сайта, а так же раскрутить его во всемирной сети Интернет.

                     Все реализованные проекты, разработка Нашей команды, включая систему управления сайтами DIAMONDCMS</text>
   <phone>+7 950 294-64-91</phone>
   <mail>admin@diamondcms.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/2/3/12308710.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9632218</num>
   <subject>Продам сайт, посвященый Tahitian Noni (Нони). (Владивосток)</subject>
   <user>alfacomp</user>
   <date>14:02, вчера</date>
   <text>Продам сайт -

                        http://biznesnoni.ru
                     
                     Я ушел из этой организации, так как нашел более интересную мне - inweb24 (кого заинтересует inweb24, тоже пишите).
Но те кто знаком с TNI, обычно из нее не уходят, так как организация очень продвинутая.
Сайт продвигался!
По некоторым запросам находится в топе.
По системе регистрации и полноте информации о том как регистрироваться и по выплатам, у сайта нет аналогов.
50% контента уникальны.

                     Продаю за символическую стоимость - 30 т. р.
В эту стоимость входит наполнение контентом, продвижение, оплаченый на 1 месяц хостинг, оплаченый на 1 год домен, ну и, естественно, сама работа по созданию такого грандиозного сайта.</text>
   <phone>+7 (423) 265-42-20</phone>
   <mail>my-workmail@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14449872.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14450963.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6237945</num>
   <subject>Не уверен, нужен ли тебе сайт? Возьми сайт в аренду! (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>27 января 2010</date>
   <text>Если нет уверенности в том, что стоит тратить деньги на создание сайта (хотя у нас создание сайта стоит всего 6 000 рублей + хостинг на год бесплатно + домен бесплатно), то можно взять сайт в аренду. Это стоит всего 1000 рублей в месяц!

                     Это доступно. И позволит понять, имеет ли смысл вообще делать сайт. Если Вы пришли к выводу, что сайт - это круто! ( А это действительно так - сайт дает возможность продвигать компанию и зарабатывать больше денег), Вы можете выкупить сайт по себестоимости.

                     Удобно, безопасно, без лишних вложений.

                     Подробнее? Звоните. Все расскажем.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/0/3/5035486.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/0/3/5035494.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/0/3/5035511.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/0/3/5035541.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/0/3/5035545.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/0/3/5035549.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/0/3/5035556.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5830469</num>
   <subject>Сделаю сайт. Страстно. Волнующе. Нежно. (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>8 ноября 2009</date>
   <text>Сайт. Сделаю. За очень.. доступную цену..</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/2/2/4221905.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/2/6/4268316.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/3/7/4379241.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6104951</num>
   <subject>У тебя рекламное агентство? Хочешь денег за это? (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>26 декабря 2009</date>
   <text>Все просто. Предлагаем сотрудничество. В чем его суть?

                     Мы - компания "Сайтэкс". Занимаемся созданием сайтов и рекламой в Интернете уже не первый год.
Ищем надежных партнеров.

                     Если у тебя нет отдела по созданию сайтов или рекламе в Интернете, мы станем таким отделом. При этом ты будешь получать хороший процент, который мы, конечно, оговорим.

                     Наш опыт, надежность и скорость  работы позволят тебе получать дополнительный доход в компанию и при этом предлагать своим клиентам полный цикл работ по рекламе, не отказывая им в любых желаниях, связанных с созданием сайтов и рекламой в Интернете.

                     И еще момент: наши клиенты могут стать и твоими - то есть тем, кто заказывает сайт или рекламу в Интернете, будет рекомендоваться твоя отличная компания, которая занимается, например, наружной рекламой.

                     Все просто. Выгодно и тебе, и нам. Есть вопросы? Просто позвони.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771746.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771747.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771748.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771749.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771751.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771755.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771777.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771778.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4771782.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/7/4773045.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5858045</num>
   <subject>Сайт сделаю. За 6 000. Опытный вебдизайнер и рекламщик. (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>12 ноября 2009</date>
   <text>Кто-то хочет сделать Вам сайт 20-30-40-50 тысяч?
Его право. Но хотите ли Вы подобных затрат? Скорее всего - нет, так как подобные затраты бессмысленны.

                     Ваше право - выбрать доступный вариант создания сайта - например, сайт "Визитка" за 6 000 рублей!

                     Плюсы создания типового сайта «Визитка»:

                     * Срок изготовления сайта - 1 день;
* Сайт имеет систему управления - Вы сами управляете сайтом, не зависите от нас;
* 50! сменных дизайнов, которые Вы меняете нажатием одной кнопки;
* Размещение сайта на сервере на год (хостинг) - бесплатно (экономия очевидна!);
* Название сайта (домен) на год - бесплатно;
* Стоимость сайта «визитка» всего 6 000 рублей;
* Сайт подходит для компаний и частных лиц.

                     Хотите оценить легкость управления своим будущим сайтом прямо сейчас? Звоните!

                     Дополнительные типовые решения, которые предлагаю:

                     Сайт с каталогом товаров - 9 000 рублей.

                     Интернет-магазин - бесплатно! Вы платите только за установку Интернет-магазина.

                     Обладаю огромным опытом и оказываю следующие услуги:

                     * Создание бизнеса в Интернете
* Создание сайтов
* Поддержка и наполнение сайтов

                     * Реклама и продвижение сайтов
* Оптимизация сайтов
* Хостинг

                     * Регистрация доменов
* Купля-продажа сайтов
* Сайты в аренду

                     * Реклама на любых сайтах в Интернете
* А также другие услуги, о которых Вы можете более подробно узнать, позвонив мне!

                     Всегда имеет смысл делать тот сайт, который позволит Вам развивать свой бизнес и зарабатывать больше денег.

                     Поэтому просто звоните. Расскажу все, как есть. У Вас будет полная информация и адекватный выбор.

                     Качество и индивидуальный подход гарантирую.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/2/7/4273184.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/0/4801053.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5970471</num>
   <subject>Нужен баннер для рекламы на сайтах? Делаю. Недорого. (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>1 декабря 2009</date>
   <text>Профессиональное создание баннеров. Стоимость - от 800 рублей.

                     Также занимаюсь созданием сайтов и рекламой сайтов в Интернете.

                     Цены адекватные.</text>
   <phone>+7 (423) 266-47-07</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/5/0/4501546.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6179043</num>
   <subject>Мини-Сайт! Всего 2 500 руб! Если нет желания тратить $ (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>13 января 2010</date>
   <text>Нет желания тратить много $? Значит, надо сделать Мини-Сайт! Всего за 2 500 руб!

                     Что такое Мини-Сайт от компании "Сайтэкс"?

                     Это страничка с актуальной информацией о Вашей компании: услуги, контакты, форма заказа - то есть посетитель увидит всю необходимую информацию о Вашей компании и сможет тут же позвонить и заказать Ваши услуги, либо отправить заявку прямо с Вашего сайта!

                     Какие еще плюсы в данном решении?

                     Бесплатное название сайта! Размещение Мини-Сайта на сервере компании "Сайтэкс" - всего 450 рублей на год!

                     Сами подумайте - через 3 дня Вы сможете указывать информацию о своем сайте на визитках, в деловых письмах, при рекламе на Фарпосте и других сайтах. И при этом Вы затратили столь небольшую сумму денег!

                     Вывод: Мини-Сайт - это доступно, быстро и приносит результат. Звоните. Мы работаем: с 10 до 21 часа, без выходных.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/1/4916985.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/1/4917006.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/1/4917019.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/1/4917026.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/1/4917031.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/1/4917048.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/1/4917067.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/1/4917080.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5957746</num>
   <subject>Профессиональные услуги по доступной цене! (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>30 ноября 2009</date>
   <text>Мы обладаем огромным опытом и оказываем следующие услуги:

                     * Создание бизнеса в Интернете
* Создание сайтов
* Поддержка и наполнение сайтов

                     * Реклама и продвижение сайтов
* Оптимизация сайтов
* Хостинг

                     * Регистрация доменов
* Купля-продажа сайтов
* Сайты в аренду

                     * Реклама на любых сайтах в Интернете
* А также другие услуги, о которых Вы можете более подробно, позвонив нам!

                     Всегда имеет смысл делать тот сайт, который позволит Вам развивать свой бизнес и зарабатывать больше денег.

                     Поэтому просто звоните. Мы расскажем все, как есть. У Вас будет полная информация и адекватный выбор.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4477997.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4477998.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4478004.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4478007.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4478009.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4478010.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4478011.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4478014.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4478018.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4478025.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6327698</num>
   <subject>А зачем он вообще нужен, сайт? Почему все делают сайты? (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>17 февраля 2010</date>
   <text>В принципе, все просто:

                     Реклама - деньги - реклама - деньги.. Без рекламы бизнес мертв. Вам же не нужен мертвый бизнес?

                     Сайт - это Ваша реклама 24 часа в сутки. Это клиенты, которым не надо каждый раз объяснять по телефону, что и как Вы продаете. Ваш сайт все расскажет сам.

                     Сайт - это ответы на все странные вопросы, которые могут задать клиенты Вашим сотрудникам. Освободите время своих сотрудников для более продуктивной работы, которая принесет Вам больше прибыли.

                     Сайт - это работа с любым регионом страны, а если Вам необходимо - то и с любой страной мира.

                     Сайт - это клиенты и партнеры без ограничений. Это перспектива Вашего бизнеса без ограничений роста.

                     Сайт - это доступно, быстро и надежно. Качество мы гарантируем.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/2/1/5217479.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/2/1/5217502.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/2/1/5217504.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/2/1/5217505.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/2/1/5217507.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/2/1/5217509.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/2/1/5217514.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/2/1/5217517.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6503387</num>
   <subject>Сайты знакомств, брачные агентства как бизнес (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>27 марта 2010</date>
   <text># Сайты знакомств

                     Вы в офисе целый день. Вам некогда познакомиться с девушкой. Да наверное и негде в Вашем городе, так как нет нормальных мест для знакомства. Что Вы делаете?

                     Идете на сайт сайт знакомств, выбираете ту, которая Вам нравится. Общаетесь с ней, дарите ей виртуальные подарки (оплаченные Вашими реальными деньгам), отправляете смс (платные), чтобы поднять ее рейтинг на сайте, заказываете для нее, своей избранницы, дополнительные услуги на сайте знакомств и платите, платите, платите..

                     Вот так и зарабатывают сайты знакомств. Все просто. И доходно.

                     
                     # Брачные агентства

                     Знаете, какая проблема преследует западных мужчин? Феминизм и отсутствие нормальных женщин, которые знают, что такое семья и не озабочены карьерным ростом вопреки своей природе.

                     В поисках нормальных женщин западные мужчины обращают свой взгляд на Россию и Восточную Европу. И кто помогает им найти свою половину? Брачные агентства. Среднее брачное агентство обслуживает в среднем 50-100 клиентов в месяц, каждый из них оплачивает услуги в размере от 1 000 долларов. Прибыльность считайте сами.

                     Все, что необходимо: сайт брачного агентства (грамотно созданный), штат в 4-5 человек и грамотная реклама (как делать рекламу, мы тоже рассказываем, если интересно), - вот, собственно, и новая реальность, позволяющая работать и зарабатывать! И только Вам решать, хотите Вы этого или нет.

                     Мы можем создать любой проект, который будет приносить Вам деньги. Интересно? Звоните.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/5/9/5599580.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/5/9/5599581.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/5/9/5599582.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/5/9/5599583.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/5/9/5599584.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5837833</num>
   <subject>На чем зарабатывают в Интернете другие? И почему не ты? (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>9 ноября 2009</date>
   <text>На чем зарабатывают деньги в Интернете другие? И почему этого до сих пор не делаешь ты?

                     Мы продаем следующие виды бизнеса в Интернете:

                     
                     * Сайты знакомств
* Брачные агентства
* Пункты обмена валют
* Интернет-магазины

                     * Продажа музыки, программ,
фильмов, книг
* Игры – онлайн и для скачивания

                     * Партнерские программы
* Интернет Газеты

                     * Интернет ТВ
* Интернет Радио
* Социальные сети
* Форумы

                     * Блоги, видеоблоги, подкастинг
* Чаты
* Черные списки работников
* Черные списки компаний

                     * Видеохостинг и продажи видео
* Фотохостинг и продажи фото
* Каталоги компаний
* Гороскопы и гадания

                     * Продажа пособий, консультации
* Лотереи и викторины
* Тесты

                     Сколько зарабатывают те, кто очнулся раньше других и начал что-то делать?

                     Достаточно много. В каждом случае по-разному.  Подробно можно узнать на нашем сайте. И не только узнать. Но и начать что-то делать. Делать для самого себя..

                  </text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/2/3/4235173.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/3/7/4379169.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/3/7/4379170.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/4/7/4476319.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/6/0/4601348.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6619209</num>
   <subject>Реклама + Сайт = Прибыль. С гарантией 10 лет! (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>18 апреля 2010</date>
   <text>Цена: 6 000 р.
Правда ведь, что есть некий страх: "Вот закажу сайт, а потом тот, кто делал его исчезнет или просто не захочет ничего менять. Что я буду тогда делать?"

                     Такие мысли есть? И это правильные мысли. За время работы (с 2005 года) мы часто видели ситуации, как "компании" появлялись и исчезали, оставляя клиентов без сайтов и возможности ими управлять.

                     Еще мы видели, как люди теряли свои сайты, потому что ушлые ребята регистрировали название сайта (домен) на себя, а не на клиента.

                     Это никак кроме как идиотизмом не назовешь - из-за подобных неумных "бизнесменов" страдают все компании, действительно серьезно работающие и готовые отвечать перед клиентами за качество своей работы.

                     К чему все это было написано? Все просто! Чтобы гарантировать Вам лучшее качество наших сайтов и дать уверенность в том, что сайт будет также стабильно и хорошо работать и через десять лет, мы даем гарантию на сайт на 10 лет!

                     Гарантия на прописывается в договоре. Вы всегда можете обратиться к нам при возникновении каких-либо вопросов (хотя наши сайты работают хорошо и также просты в управлении, как и обычный Word, и вопросов не возникает) и мы поможем Вам в любой ситуации.

                     Если Вам нужен серьезный подход и гарантия хорошей работы сайта, звоните нам.

                     Вы также можете протестировать наши сайты в режиме реального времени прямо сейчас. Просто нажмите на ссылку, указанную ниже:

                     
                     
                        www.ru.website.is
                     
                     
                     Мы уверены в своих сайтах, поэтому даем Вам возможность попробовать сайты в действии, чтобы Вы знали, что покупаете. По нашему мнению, это самый правильный подход - дать Вам возможность оценить сайты перед покупкой.

                     Звоните, мы всегда рады ответить на Ваши вопросы. Работаем мы без выходных.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <phone>+7 (499) 703-00-12</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858699.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858702.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858704.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858705.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858707.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858708.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858709.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6653609</num>
   <subject>Торгуешь запчастями или авто? Увеличь свои продажи! (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>24 апреля 2010</date>
   <text>Сайт «Авто Каталог» позволяет компании представить товары или услуги, которые клиенты могут заказать.

                     Сайт будет полезен тем, кто торгует авто запчастями и автомобилями. И при этом Вы экономите более 15 000 рублей!

                     Многоуровневый каталог - это лучшее решение для тех, у кого большое количество товаров различных производителей.

                     Выбранные посетителем сайта товары добавляются в "корзину" и после этого могут быть отправлены в качестве заявки на покупку к Вам на электронный ящик.

                     Сайт «Авто Каталог» позволяет подключить модуль импорта прайса на сайт - то есть нажатием одной кнопки Ваш свежий прайс размещается на сайте в течение нескольких секунд.

                     Долой ручную забивку информации на сайт! Освободите свое время для более приятных вещей, используя сайт «Авто Каталог» от компании «Сайтэкс».

                     Заказав у нас сайт «Авто Каталог», Вы экономите порядка 15 000 рублей только лишь на создании сайта. Плюс Вы экономите на размещении и названии сайта порядка 5 000 рублей в - то есть хостинг и домен мы предоставляем бесплатно.

                     В результате Вы получаете сайт с экономией в 20 000 рублей как минимум. Плюс Вы можете использовать сайт уже через 2 дня! Сравните со сроками изготовления в 3-4 недели у других компаний!

                     Модули «Авто Каталога», которые будут очень полезны Вам:

                     1. Форма заказа, адаптированная под заказ авто запчастей;

                     2. Сервис импорта (загрузки) данных на сайт - легко и просто загружайте свой прайс-лист;

                     3. Многофункциональный поиск - позволяет вести поиск по самым различным параметрам прайс-листа;

                     Кроме этого, сайт "Каталог" предоставляет следующие возможности:

                     * Создание независимых страниц различного содержания.
* Загрузка любых файлов на сервер

                     * Загрузка изображений всех распространенных форматов (png, jpg, gif) с автоматическим преобразованием для web.
* Редактирование пунктов меню сайта.

                     * Управление каталогом сайта, а именно: Редактирование категорий, подкатегорий, редактирование товара, загрузка изображений для товара, редактирование спец предложений.

                     * Раздел "Настройки сайта" - позволяет установить email администратора сайта, название сайта и краткое описание.

                     Для ознакомления со всеми этими функциями, посетите Панель управления данного сайта, и испробуйте, причем уже не как простой посетитель, а как владелец сайта "Автокаталог".</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <phone>+7 (499) 703-00-12</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935695.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935697.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935699.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935703.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935712.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935713.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935720.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935725.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/9/3/5935726.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9108581</num>
   <subject>Продвижение в блогосфере, наполнение контентом (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>14:50, 18 мая</date>
   <text>Так много сайтов, так мало хороших авторов.
Для  того, чтобы товар, услуга, бренд или компания  были успешными, им необходимо присутствие в Сети.

                     Это несложно, когда есть человек, который знает, как это делать

                     - Создам для Вас красивый блог-тысячник с качественным,
регулярно обновляемым контентом
- Обеспечу регулярное обновление новостных лент на сайте,
тематических статей и рубрик.

                     Цена договорная.</text>
   <phone>+7 (423) 267-62-73</phone>
   <mail>xelenium@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/2/6/12628417.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9588547</num>
   <subject>Готовый интернет-магазин за 2 дня, цена 5000р. (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>12:04,  4 июля</date>
   <text>Вы платите 5000р. за подключение магазина один раз и он ваш.

                     Пример работающего магазина:
http://www.vlad-igrushka.ru/

                     Магазин имеет панель для управления, вы сможете сами управлять магазином, не прибегая к услугам программиста.

                     В стоимость входит:
- домен магазина вида www.shop.ru;
- создание почтового адреса оканчивающегося доменом вашего магазина;
- настройка магазина (телефоны, контакты, информация о магазине);
- размещение текстовых материалов с описанием магазина;
- заполнение магазина товарами (в разумных пределах);
- подключение статистики от Яндекса - "Метрика", вы сможете видеть, сколько людей заходит на ваш магазин ежедневно (подробнее тут: http://metrika.yandex.ru/);
- консультация по управлению магазином;
- консультация по рекламе в интернете.

                     Пример работающего магазина:
http://www.vlad-igrushka.ru/</text>
   <phone>+7 914 963-82-83</phone>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №8885388</num>
   <subject>Создаем не дорогие web - сайты для Вас и Вашей компании. (Владивосток)</subject>
   <user>trustme</user>
   <date>13:02, 28 апреля</date>
   <text>Создаем не дорогие web - сайты для Вас и Вашей компании. Цена от 5 000р Так же клиентам предлагаем БЕСПЛАТНУЮ поддержку в течении МЕСЯЦА

                     Интернет магазины (в разработке)
Сайт фирмы
Каталог
Домашняя страничка
Галереи
Возможны социальные сети
Форумы
Блоги

                     Наши проекты:

                     
                        http://avtoregion25.ru
                     -- Бесплатная система управления + форма заказа

                     
                        http://profexp.org
                     -- Бесплатная система управления +форум

                     
                        http://galleryvl.ru/
                     -- Бесплатная система управления +галерея

                     
                        http://myforum.redstarv.ru/
                     -- Форум Модельного агентства MaxiM RedStarV

                     
                        http://banidv.ru/
                     -- сайт фирмы (домашняя страничка)

                     
                        http://глоксинии.рф
                     -- Бесплатная система управления домашняя страничка (в доработке: галерея, обратная связь)

                     Также осуществляем техническую поддержку и обслуживание сайтов по необходимости от 2000р в месяц.
Оплата наличными 50% сразу после договоренного дизайна.</text>
   <phone>+7 902 486-80-47</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/1/9/11919247.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/1/9/11919310.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №7139492</num>
   <subject>Хостинг "Стандартный Fast.ru" (Владивосток)</subject>
   <user>FarPost</user>
   <date>29 июля 2010</date>
   <text>Сервер в Москве
400 Мб дискового пространства.
12 почтовых ящиков, неограниченное количество пересылок
База данных MySQL
6 поддоменов
Парковка доменов
FTP, PHP, CGI, Perl, CPanel

                     Неограниченный траффик.
Бесплатная круглосуточная техподдержка.
Бесплатный домен в зоне

                        vl.ru
                     , com, org или net, по выбору.
Бесплатно установим и настроим сайт на базе WordPress.

                     2 760 руб. в год.

                     
                     
                        http://fast.ru/hosting/?domain=&amp;zone=0&amp;period=0&amp;type=0&amp;product=1&amp;month=12&amp;order_mode=pick_domain
                     
                     
                     Свяжитесь с хостинг-менеджером после размещения заявки, сообщите кодовую фразу "Я по объявлению на барахолке" и получите скидку 5% на первый год размещения!</text>
   <phone>+7 (423) 230-06-86</phone>
   <mail>sales@farpost.com</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/7/1/3/7132777.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5464647</num>
   <subject>Www. кому нужен сайт? (Владивосток)</subject>
   <user>duomax</user>
   <date>7 сентября 2009</date>
   <text>Сколько стоит сайт?

                     1. Сайт-визитка
Небольшой сайт 5-10 страниц. Сайт, позволяющий выложить в Интернет краткую информацию о компании. Такой вариант бюджетного сайта оптимален для частных лиц и развивающихся компаний.

                     Срок выполнения: 14 дней
Стоимость: от 15 000 рублей

                     2. Стандартный или Промо сайт
Создание небольшого динамического сайта с набором определенных опций в системе управления сайтом. Служит для представления статичной информации, не требующей регулярного обновления. Такой вариант сайта оптимален для сформировавшегося малого бизнеса или для продвижения нового бренда.

                     Срок выполнения: 20 дней
Стоимость: от 25 000 рублей

                     3. Корпоративный сайт
Сайт содержит систему управления содержанием, что позволяет сотрудникам Вашей компании самостоятельно вносить изменения и дополнения, как в контент сайта, так и в саму структуру сайта с сохранением общего стиля сайта. Количество страниц такого сайта неограниченно.

                     Срок выполнения: от 30 дней
Стоимость: от 30 000 рублей

                     4. Нестандартные решения
Если Вам нужны нестандартные решения по разработке сайта, мы готовы предложить Вам свои услуги. Наша студия имеет опыт в разработке интернет проектов любой сложности.

                     
                     Подробнее обо всех услугах читайте у нас на сайте:

                     
                        http://webarka.ru/services/
                     
                     
                     Посмотреть наши работы можно по адресу:

                     
                        http://webarka.ru/folio/
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 291-66-05</phone>
   <mail>webarka@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/3/5/4/3546981.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/6/7/5675902.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/6/7/5675903.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/6/7/5675927.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/6/7/5675940.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №4868521</num>
   <subject>Создание и продвижение сайтов (Владивосток)</subject>
   <user>asinka</user>
   <date>15 мая 2009</date>
   <text>Вам нужен качественный, креативный, красивый сайт? Вы хотите занимать первые строчки в Яндекс и Google?

                     Приходите к нам! Мы создаем сайты уже более 5 лет.

                     Наши преимущества:

                     — Мы разрабатываем отличный индивидуальный дизайн с учетом всех пожеланий заказчика

                     — Собственная система управления сайтом (CMS) — гарантия надежной бесперебойной работы Вашего сайта

                     — Система подключаемых модулей (форум, гостевая книга, фотогалереи, опросы на сайте, бегущая строка, новости, конкурсы, поиск, корзина заказов, заказ с сайта и многое другое) позволяет Вам платить только за то, что Вам действительно нужно!

                     — Дополнительные сервисы: поддержка и раскрутка сайтов, анализ и аудит сайтов, поисковая оптимизация и др., помогут сделать Ваш интернет-ресурс популярным и узнаваемым!

                     Цены Вас приятно удивят!

                     Наши клиенты:
—

                        http://www.motovlad.ru
                     — Продажа и доставка мототехники
—

                        http://www.flowervl.ru
                     — Дом цветов
—

                        http://www.grdv.ru
                     — Городовой Владивостока.
—

                        http://www.doktorvl.ru
                     — Персональный сайт Надежды Долгополовой
—

                        http://www.right-logistics.ru
                     — Правовая логистика и Дальневосточное логистическое агентство.
—

                        http://www.ecodv-vl.ru
                     — Эко-ДВ. Экологическая документация.
—

                        http://www.kraska100.ru
                     — Торговый дом "Юлис"
—

                        http://www.anagorny.ru
                     — Фотограф Александр Нагорный
—

                        http://www.vamdivan.ru
                     — сайт-каталог мягкой мебели Галерея Диванов

                     Более полное портфолио и информацию о студии Вы можете посмотреть на сайте:

                        http://www.asinka.ru/
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 273-98-49</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/2/4/8/2489323.gif</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6166410</num>
   <subject>Делаю сайты недорого, качественно, эффективно (Владивосток)</subject>
   <user>AlexJ</user>
   <date>11 января 2010</date>
   <text>Создание Вашего сайта.
Занимаюсь созданием и поддержкой интернет проектов с 1996 года, есть действующие проекты. Умею все . Разработка дизайна и программирование движка для самостоятельного обновления клиентом. Забота о вашем интернет представительстве за умеренную цену от 1500 рублей/месяц. Модернизация существующего сайта. Переделаю Ваш сайт таким образом, чтобы Вы могли сами его обновлять. Недорогой хостинг и доменное имя. Изготовление вашего интернет представительства под ключ, от 3000 рублей.
Более подробно ознакомится с моими услугами и моими работами можно на моем сайте

                     
                        http://www.989387.ru
                     
                  </text>
   <phone>+7 904 628-93-87</phone>
   <phone>+7 (423) 298-93-87</phone>
   <mail>596538@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/9/4892831.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/0/4903425.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/0/4903430.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/0/4903438.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6973184</num>
   <subject>Юная Хакерша - создание сайтов и реклама для настоящих мужчин! (Владивосток)</subject>
   <user>hakersha</user>
   <date>24 июня 2010</date>
   <text>Несмотря на свой возраст, решаю любые проблемы по сайтам.

                     Также создаю сайты по нормальной, не завышенной цене - все приемлемо, красиво и практично.

                     Если, например, у Вас уже есть сайт, то могу взять сайт на обслуживание - то есть обновлять, делать изменения по дизайну.

                     Иногда бывает, что сайт мало посещает клиентов. Что в этом случае делать? Самый лучший вариант - запустить грамотную рекламу. В этом я тоже могу помочь.

                     Если Вам уже делают сайт, но Вам кажется, что слишком долго или что Вас в чем-то обманывают, или что-то не договаривают, можете обратиться ко мне. Я посмотрю и все объясню.

                     А то в последнее время слишком много таинственности создатели сайтов напускают на сам процесс. Мне кажется, что это не правильно. Клиент должен понимать, за что он платит деньги. Именно в этом я Вам также помогу, мне не составит труда. И денег за это я не возьму.

                     Почему? Просто очень хочется, чтобы в Интернете появлялось больше Хороших сайтов, а не того мусора, что производят "создатели сайтов".

                     Возможно, звучит идеалистично. Но.. такова я. : )

                     Так что, если понадобится помощь по сайту или надо создать сайт, пишите мне. Мои контакты есть на моем сайте

                        www.hakersha.ru.
                     Я всегда в сети.</text>
   <phone>+7 (423) 269-21-00</phone>
   <mail>super@hakersha.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/6/7/0/6704778.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9627026</num>
   <subject>Galaxy - cHaT (Москва)</subject>
   <user/>
   <date>13:20,  9 июля</date>
   <text>Галактика знакомств – это мобильная социальная сеть нового поколения, дающая возможность жить полноценной виртуальной жизнью в своём мобильном!

                     Общение с друзьями в чате и посредством приватной почты, новые знакомства и игровые он-лайн развлечения – это лишь малая доля возможностей Галактики знакомств.

                     Программа бесплатно скачивается на телефон, а общаться посредством нее гораздо интереснее и дешевле, чем по СМС! Стоимость сообщения в чате - менее одной копейки!!!

                     Если же тебе наскучит чаттиться в самой программе, то из Галактики ты сможешь пообщаться в ICQ или по СМС, отправить e-mail или позвонить другим пользователям, сохраняя при этом анонимность.

                     Основные особенности программы:
Вместо наскучивших аватаров ты сможешь выбрать себе понравившийся облик для своего персонажа, а также регулярно менять костюмы на свой вкус.

                     Ты сможешь выбирать планеты для общения из огромного количества планет по интересам, а также регистрировать собственные планеты, на которых можно будет устанавливать свои порядки, менять облик и интерьер, общаться только с теми, с кем хочется.

                     Помимо обычного общения программа также дает возможность участнику приобретать различные предметы и дарить их другим, принимать участие в различных конкурсах и голосованиях, усыновлять и регистрировать браки с другими участниками, заводить виртуальных питомцев, вести блог, получить увлекательную должность, к примеру, стать репортёром и писать статьи в Галагазету, и многое другое.</text>
   <phone>+7 (423) 290-30-38</phone>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №8424837</num>
   <subject>Создание интернет проектов любой сложности за доступные цены! (Владивосток)</subject>
   <user>people10</user>
   <date>08:20, 17 марта</date>
   <text>Группа разработчиков разработает сайт с нуля и при необходимости расширит функционал существующего, внедря и доработая новые модули под нужды вашей организации, для эффективного повышения рентабельности в вашей деятельности.

                     Предложим существующий проект для автоматизации заказов для вашего бизнеса в сети интернет.

                     Предоставляем услуги:

                     - разработка проектной документации (технического задания)

                     - дизайна;

                     - программных модулей;

                     - раскрутка и дальнейшее продвижение сайта в сети интернет;

                     - регистрация домена и хостинга;

                     - перенос существующего сайта на новый домен и хостинг.

                     Индивидуальный подход к каждому клиенту.
Мы разрабатываем серьезные интернет проекты за доступные цены.

                     Наш сайт:

                        diamondcms.ru
                     
                  </text>
   <phone>+7 950 294-64-91</phone>
   <mail>admin@diamondcms.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/0/5/10534068.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9624762</num>
   <subject>Создание и продвижение интернет-магазинов во Владивостоке (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>22:41,  8 июля</date>
   <text>Цены и качество вас приятно удивят.
Заявки на создание магазинов отправляйте на почту.
Проверяется регулярно.</text>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422325.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422327.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422333.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422343.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422350.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14422352.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №8652484</num>
   <subject>Создание сайтов "от и до". (Владивосток)</subject>
   <user>people10</user>
   <date>10:28,  8 апреля</date>
   <text>Создаем любые сайты с нуля.

                     - Сайт визитка;
- Сайт каталог;
- Сайт интернет-магазин;
- Веб-сервисы.

                     Разработка индивидуального дизайна и логотипа, учитывая Ваши пожелания и требования. Подбор свободного домена и его регистрация, установка сайта на хостинг, seo-оптимизация, продвижение, поддержка.

                     Индивидуальный подход к каждому клиенту.</text>
   <phone>+7 950 294-64-91</phone>
   <mail>admin@diamondcms.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/1/1/11148193.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9311494</num>
   <subject>Предлагаем услуги по созданию сайтов любой сложности! (Владивосток)</subject>
   <user>Dalmart</user>
   <date>11:27,  6 июня</date>
   <text>Создаем сайты любой сложности! Мы сможем сделать Ваш сайт по-настоящему притягательным для клиентов и самое главное - он подчеркнет статус Вашей компании на рынке товаров и услуг.

                     Наша компания не использует разработки сторонних программистов, все, что мы делаем – создано нами. Мы ценим индивидуальность проектов, в то же время доступность пользования для посетителей и администраторов.

                     Мы предлагаем:
*Сайты-визитки - от 5 000 руб.
Примеры:

                     
                        http://samarga.ru/
                     
                     
                     
                        http://vashbiletik.com/
                     
                     
                     *Сайты-каталоги – от 10 000 руб.
Примеры:

                     
                        http://amis-avto.ru/
                     
                     
                     
                        http://puzata-hata.ru/
                     
                     
                     
                        http://www.inmanmed.ru/
                     
                     
                     
                        http://frank-rest.ru/
                     
                     
                     *Сайты-магазины – от 15 000 руб.

                     Также, мы бесплатно подберем для вас хостинг, максимально соответствующий Вашим потребностям, разместим информацию о Вашем сайте в поисковых системах и предоставим 1 год бесплатного гарантийного обслуживания сайта.

                     За деньги, которые Вы заплатите нашей компании, Вы получите абсолютно индивидуальный сайт, оправдывающий все Ваши ожидания. Звоните!</text>
   <phone>+7 950 295-07-00</phone>
   <phone>+7 914 688-58-25</phone>
   <mail>tech@dalmart.ru</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №7016521</num>
   <subject>Пять причин не заказывать у Юной Хакерши сайт. Узнай, какие они! (Владивосток)</subject>
   <user>hakersha</user>
   <date>3 июля 2010</date>
   <text>У меня не надо заказывать сайт и рекламу в Интернете, если:

                     1. Если Вы любите переплачивать!

                     (у меня сайты стоят от 2000 рублей!)

                     2. Если Вам нравится бегать за тем, кто делает Вам сайт. Причем бегать месяцами.

                     (Я делаю сайт в течение 5-7 дней!)

                     3. Если Вы любите, когда Вам вешают лапшу на уши по поводу работы, выполняемой по сайту.

                     (Я всегда говорю прямо, что делаю, сколько это стоит. И я ненавижу ложь!)

                     4. Если Вы любите платить за то, что можно получить бесплатно, не обращайтесь ко мне!

                     (Я могу дать и бесплатный хостинг - размещение сайта в Интернете, и бесплатно расскажу секреты
о том, как делать рекламу сайта почти бесплатно!)

                     5. Вам нравится зависеть от типа, который сделал Вам сайт, и платить ему за все изменения,
которые необходимо сделать на сайте.

                     (Сайты, которые делаю я, Вы можете редактировать в любой момент! Вы не зависите от меня!)

                     __________

                     Вот такие вот причины. Если Вам нравятся проблемы со всякими типами, которые разводят на деньги, тогда не звоните мне. Я, как умная девушка, это пойму.  : )

                     Ну а так, если вдруг, захочется сделать хороший и недорогой сайт или рекламу в Интернетах  : ), - я вся к Вашим услугам!

                     Более подробно обо мне на моем сайте.

                     Юлия.</text>
   <phone>+7 (423) 269-21-00</phone>
   <mail>super@hakersha.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/6/8/1/6814524.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/6/8/1/6814577.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6973158</num>
   <subject>Юная Хакерша - создание сайтов и реклама для настоящих мужчин! (Владивосток)</subject>
   <user>hakersha</user>
   <date>24 июня 2010</date>
   <text>Несмотря на свой возраст, решаю любые проблемы по сайтам.

                     Также создаю сайты по нормальной, не завышенной цене - все приемлемо, красиво и практично.

                     Если, например, у Вас уже есть сайт, то могу взять сайт на обслуживание - то есть обновлять, делать изменения по дизайну.

                     Иногда бывает, что сайт мало посещает клиентов. Что в этом случае делать? Самый лучший вариант - запустить грамотную рекламу. В этом я тоже могу помочь.

                     Если Вам уже делают сайт, но Вам кажется, что слишком долго или что Вас в чем-то обманывают, или что-то не договаривают, можете обратиться ко мне. Я посмотрю и все объясню.

                     А то в последнее время слишком много таинственности создатели сайтов напускают на сам процесс. Мне кажется, что это не правильно. Клиент должен понимать, за что он платит деньги. Именно в этом я Вам также помогу, мне не составит труда. И денег за это я не возьму.

                     Почему? Просто очень хочется, чтобы в Интернете появлялось больше Хороших сайтов, а не того мусора, что производят "создатели сайтов".

                     Возможно, звучит идеалистично. Но.. такова я. : )

                     Так что, если понадобится помощь по сайту или надо создать сайт, пишите мне. Мои контакты есть на моем сайте

                        www.hakersha.ru.
                     Я всегда в сети.</text>
   <phone>+7 (423) 269-21-00</phone>
   <mail>super@hakersha.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/6/7/0/6704704.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9551138</num>
   <subject>Интернет магазин под ключ за 5000 рублей ! (Владивосток)</subject>
   <user>477372</user>
   <date>21:38, 28 июня</date>
   <text>За 5000 в год, Вы получаете полностью готовый к работе интернет магазин имеющий следующие особенности:

                     1. Оригинальный дизайн.
2. Возможность оплаты товаров всеми известными платежными системами.
3. Регистрацию доменного имени в зоне ru, com, org, net сроком на 1 год.
4. Оплаченный хостинг ( 1000мб места на сервере, php, cgi, mysql ) на 1 год.

                     По дополнительной договоренности, возможно наполнение магазина Вашими товарами, а так же поисковая оптимизация и продвижение Вашего интернет магазина в сети интернет, установка дополнительных модулей, и пр. модификации по желанию заказчика.

                     Примеры:
1.

                        http://shop.gifuto.ru
                     
                     2.

                        http://cemena.ru
                     
                     3.

                        http://body-buildingshop.ru
                     
                     4.

                        http://androidipad.ru
                     
                     5.

                        http://eTravel.su
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 291-86-03</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14167284.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14167285.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14167289.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14167291.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14167298.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14167301.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14167303.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6130296</num>
   <subject>Как устранить ошибки на сайте? Как его улучшить? (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>4 января 2010</date>
   <text>Бывают ситуации: сайт был создан. Кем-то. Когда-то. Потом Он пропал, этот Кто-то.
А на сайте возникли проблемы. Возможно ли их устранить? Или новый сайт придется делать, потому что исполнитель исчез?

                     Вопросы, актуальные для многих компаний. Сайт есть. За него было заплачено. Но он не приносит результата. Или сайт просто не управляем. И не известно, каким образом на сайте обновить информацию.

                     Также бывает, что сайту необходим новый дизайн, или новые разделы. Что в данном случае делать? Особенно, если нет особого желания ""заморачиваться" подобными проблемами?

                     Позвони нам, в компанию "Сайтэкс", - и все вопросы по сайту будут решены. Просто скажи, что тебе необходимо, и все будет сделано. Никаких терминов и ненужных слов не будет, будет только результат, который необходим тебе, - работающий сайт, который помогает тебе зарабатывать.

                     И еще: не бывает мелочей, в работе сайта важно все, поэтому звони, если есть вопросы по сайту, по его улучшению или исправлению ошибок. За информацию мы денег не берем, советы хорошим людям даем бесплатно. Поэтому звони, ок?</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823652.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823654.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823656.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823657.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5865119</num>
   <subject>Как вообще вести рекламу в Интернете? В чем суть? Есть ответ! (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>13 ноября 2009</date>
   <text>Как вообще вести рекламу в Интернете? В чем суть? Как этому научиться?

                     Подобные вопросы у Вас возникали не раз. Как вы смотрите на то, чтобы получить ответы на эти вопросы?

                     Есть два варианта:

                     Вариант Первый:

                     Обучение навыкам рекламы в Интернете. В результате обучения Вы сможете:

                     1. Самостоятельно вести рекламу в Google, Яндекс (контекстная реклама),
2. Оптимизировать сайт под поисковые системы,
3. Узнаете основы и секреты продвижения сайта в поисковиках,
4. Начнете самостоятельно делать рекламу и не будете зависеть от кого-либо.
5. Важно: обучение индивидуальное. Время обучения, срок и стоимость - индивидуально.

                     
                     Вариант Второй:

                     Мы рассказываем, как все происходит и зачем вообще нужна реклама в Интернете.
В результате Вы будете точно знать, на что именно и как расходуете деньги, заказывая у нас рекламу.

                     Стоимость: Бесплатно. Нам важно, чтобы Вы понимали, что именно мы делаем для рекламы Вашего бизнеса. Всего лишь позвоните нам. Это не трудно. У нас простой номер.

                  </text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/2/8/4286135.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/2/8/4286138.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/6/8/4685766.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6130211</num>
   <subject>Бесплатная реклама? Как такое может быть? (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>4 января 2010</date>
   <text>Бесплатная реклама? Как такое может быть?

                     Вполне может! И есть! Только в компании «Сайтэкс»!

                     Ваша реклама будет размещена бесплатно:

                     * В популярной газете, г. Владивосток - рекламный блок, плюс возможность размещения бесплатной статьи — тираж газеты 50 000 экземпляров в неделю (200 000 экземпляров в месяц)!

                     * Ваши визитки в более чем 100 стендах по городу Владивостоку - охват аудитории — более 200 000 человек!

                     * То есть, в итоге Ваша реклама охватывает порядка 400 000 человек в месяц! А хотите добавить еще 100 000 человек к этим 400 000?

                     Что для этого нужно?

                     Самую малость: позвонить нам!

                     И все! Аудиторию в 500 000 человек — через разные каналы: газета, визитки, Интернет, - получаете именно Вы!

                     Предложение ограничено, так как количество рекламных мест имеет предел. Есть вопросы или желание разместить рекламу бесплатно?

                     Просто наберите номер и узнайте все раньше других!</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823515.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823520.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823522.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4829734.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6130229</num>
   <subject>Продаем супер сайты. В упаковке по 50 штук. (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>4 января 2010</date>
   <text>Продаем супер сайты. В упаковке по 50 штук.

                     В комплекте бесплатное размещение сайта на год.

                     Название сайта (домен) в подарок.

                     За все это всего лишь 6 000 рублей!</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823536.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823546.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823547.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823549.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823551.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823552.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6130389</num>
   <subject>Зачем Вам мертвый бизнес? Это странно (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>4 января 2010</date>
   <text>В принципе, все просто:

                     Реклама - деньги - реклама - деньги.. Без рекламы бизнес мертв. Вам же не нужен мертвый бизнес?

                     Сайт - это Ваша реклама 24 часа в сутки. Это клиенты, которым не надо каждый раз объяснять по телефону, что и как Вы продаете. Ваш сайт все расскажет сам.

                     Сайт - это ответы на все странные вопросы, которые могут задать клиенты Вашим сотрудникам. Освободите время своих сотрудников для более продуктивной работы, которая принесет Вам больше прибыли.

                     Сайт - это работа с любым регионом страны, а если Вам необходимо - то и с любой страной мира. Сайт - это клиенты и партнеры без ограничений. Это перспектива Вашего бизнеса без ограничений роста.

                     Сайт - это доступно, быстро и надежно. Качество мы гарантируем.

                     Звоните. Мы сделаем для Вас хороший сайт!</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823827.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823838.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823839.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823840.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823841.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6130402</num>
   <subject>Сайт интернет-магазин Бесплатно + реклама бесплатно! (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>4 января 2010</date>
   <text>Плюсы создания типового сайта «Интернет-магазин»:

                     * Срок изготовления сайта — 3 дня;
* Сайт имеет систему управления — Вы сами управляете сайтом и не зависите от программистов;
* 50! сменных дизайнов, которые переключаются нажатием одной кнопки;

                     * Сайт позволяет продавать товары и услуги в Интернете и принимать платежи от клиентов прямо на сайте;
* Размещение сайта (хостинг) — всего 300 рублей в месяц;
* Название сайта (домен) на год — 750 рублей в год;

                     * Стоимость сайта «Интернет-магазин» - Бесплатно!
* Вы платите только за установку Интернет-магазина и его настройку!</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823852.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823853.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823854.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823855.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823857.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823858.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6130358</num>
   <subject>Поддержка и обслуживание Вашего сайта. Как Вы на это смотрите? (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>4 января 2010</date>
   <text>У Вас есть сайт или даже несколько сайтов? Однако нет времени заниматься их обновлением?

                     Ну тогда мы рядом - чтобы решить все вопросы, связанные с Вашим сайтом.

                     Опыт с 2005 года и адекватные цены. Работа службы поддержки 7 дней в неделю.

                     Есть вопросы по стоимости обслуживания сайта? Звоните.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823789.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823790.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823791.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6106609</num>
   <subject>Бизнес умирает? Продам свой живой бизнес. Хочешь? (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>27 декабря 2009</date>
   <text>Что имеем в данный момент:

                     автобизнес прикрыли;
игорный бизнес уничтожили;
с нового года налоговая нагрузка на бизнес увеличивается на 40 с лишним процентов - пенсионный фонд - банкрот, так что содержать пенсионеров придется бизнесу, которого практически не осталось. Тот бизнес, что остался, может не выжить.

                     Что дали взамен уничтоженному? НИЧЕГО. Коротко и ясно.

                     Надоело подобное отношение? Хочется стабильности и перспективы? Задаешься вопросом, что дальше? Как зарабатывать на жизнь себе и своей семье? Мост идти строить? Стать обслугой на нефтепроводе? Стать прислугой у китайцев через пару лет??? Правда, веселая перспектива? По мне, так не особо..

                     Но есть варианты бизнеса, которые работают, вне зависимости от "грамотных" действий солнцеподобных чиновников. Бизнес в Интернете. До него они не добрались. И вряд ли доберутся, так как вести бизнес можно в любой точке мира..

                     На чем зарабатывают деньги в Интернете другие?

                     * Сайты знакомств
* Брачные агентства
* Пункты обмена валют
* Интернет-магазины

                     * Продажа музыки, программ, фильмов, книг
* Игры – онлайн и для скачивания

                     * Партнерские программы
* Интернет Газеты

                     * Интернет ТВ
* Интернет Радио
* Социальные сети
* Форумы

                     * Блоги, видеоблоги, подкастинг
* Чаты
* Черные списки работников
* Черные списки компаний

                     * Видеохостинг и продажи видео
* Фотохостинг и продажи фото
* Каталоги компаний
* Гороскопы и гадания

                     * Продажа пособий, консультации
* Лотереи и викторины
* Тесты

                     Это лишь некоторые варианты. Есть еще варианты: Интернет-казино, букмекерские конторы, видео чаты с девушками, эротические и порно сайты..

                     Сколько зарабатывают те, кто раньше других начал что-то делать?

                     Достаточно много. В каждом случае по-разному. И самое главное - эти люди уже не зависят ни от чиновников, ни от ситуации в стране, ни от какой-либо "крыши".

                     Есть вопросы? Звони. Начни что-то делать. Делать для самого себя..</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/8/4783903.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/8/4783904.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/8/4783906.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/8/4783907.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/7/8/4783909.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/3/4833031.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6130257</num>
   <subject>Нет желания тратить много $? Значит, надо сделать Мини-Сайт! (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>4 января 2010</date>
   <text>Нет желания тратить много $? Значит, надо сделать Мини-Сайт! Всего за 2 500 руб!

                     Что такое Мини-Сайт от компании "Сайтэкс"?

                     Это страничка с актуальной информацией о Вашей компании: услуги, контакты, форма заказа - то есть посетитель увидит всю необходимую информацию о Вашей компании и сможет тут же позвонить и заказать Ваши услуги, либо отправить заявку прямо с Вашего сайта!

                     Какие еще плюсы в данном решении?

                     Бесплатное название сайта! Размещение Мини-Сайта на сервере компании "Сайтэкс" - всего 450 рублей на год!

                     Сами подумайте - через 3 дня Вы сможете указывать информацию о своем сайте на визитках, в деловых письмах, при рекламе на Фарпосте и других сайтах. И при этом Вы затратили столь небольшую сумму денег!

                     Вывод: Мини-Сайт - это доступно, быстро и приносит результат. Звоните.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823574.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823575.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823577.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823579.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823581.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/2/4823582.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9398111</num>
   <subject>Вашей туристической компании нужен сайт? Забирайте! (Владивосток)</subject>
   <user>Dalmart</user>
   <date>14:50, 14 июня</date>
   <text>Вы давно задумывались о создании собственного сайта, но то нет времени, то нет денег? Это знакомая проблема. Но официальный сайт компании нужен, особенно если Вы предлагаете туристические услуги. На собственном сайте Вы сможете разместить ответы на часто задаваемые вопросы Ваших будущих и настоящих клиентов. Конечно, пока это все только пустые разговоры, но мы предлагаем Вам уже созданное решение - сайт, разработанный специально для туристической фирмы.

                     Мы предлагаем Вам приобрести его всего за 10 000 рублей. Не надо ждать недели и месяцы на заказ и разработку сайта, купите свой сайт уже сегодня! В дополнение Вы приобретаете гарантированную техническую поддержку и бесплатные услуги хостинга в течении шести месяцев!

                     Преимущества покупки данного сайта:
*Собственная система управления контентом – меняйте, добавляйте, удаляйте текст, картинки и другую информацию одним движением мыши.
*Функциональность и простота – на сайте легко ориентироваться даже тем пользователям, которые только начали постигать просторы сети Интернет, в то же время сайт предполагает современные функциональные решения для Вашей компании.
*Интерактивное бронирование номеров на турбазах + информация о состоянии номеров – Ваш потенциальный клиент в любое время года и суток сможет заказать себе номер, все зависимости от того, будет ли у него под рукой телефон.
*Бесплатная поддержка и хостинг на год – мы стараемся для Вас, поэтому мы бесплатно поможем настроить Ваш сайт, объясним основные принципы работы, постараемся помочь в случае возникновения трудностей, а также бесплатно предоставим услуги хостинга (размещение Вашего сайта в сети Интернет) на целый год.

                     Ознакомиться с сайтом Вы можете по адресу

                        http://tourism.dalmart.ru/
                     
                     Звоните!</text>
   <phone>+7 950 295-07-00</phone>
   <phone>+7 914 688-58-25</phone>
   <mail>tech@dalmart.ru</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9398037</num>
   <subject>Контекстная реклама в Яндекс, Бегун, Гугл (Владивосток)</subject>
   <user>Dalmart</user>
   <date>14:41, 14 июня</date>
   <text>Вам необходимо дать в Интернете рекламу своих услуг, сайта или товаров? Мы Вам поможем! Наша схема работы абсолютно прозрачна и проста:

                     Во-первых, мы можем сработаться по договору или без него.
Во-вторых,  наша абонентская плата составляет всего 2000 рублей в месяц. За эту символическую плату мы придумаем текст объявления, подберем ключевые слова, настроем регионы и время показа Вашего объявления.
В-третьих, все деньги, уплаченные сверх абонентской платы, поступят на бюджет Вашей рекламной кампании в рекламной сети Google.Adwords, Бегун или Яндекс. Директ. Мы рекомендуем минимальный бюджет от 3 000 – 4 000 рублей на одну рекламную сеть, уже при таких вложениях результат будет виден.
В-четвертых, в конце месяца мы бесплатно предоставляем отчет по рекламной кампании, где Вы сможете увидеть сколько было потрачено денег на рекламу, сколько было переходов по Вашему объявлению, какова была стоимость переходов и прочее.
В-пятых, мы не гонимся за высокими CTR и не будем обещать, что он будет 20-30%, наша цель – привлечение клиентов, а не получение как можно большего числа переходов по Вашему объявлению.

                     Мы заинтересованы в том, чтобы Вы находили новых клиентов! Звоните и заказывайте рекламную кампанию уже сегодня!</text>
   <phone>+7 914 688-58-25</phone>
   <mail>retail@dalmart.ru</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №7693859</num>
   <subject>Cайты любой сложности: рисованные, неповторимые и по шаблону CMS (Владивосток)</subject>
   <user>slavap</user>
   <date>12 ноября 2010</date>
   <text>Cайты любой сложности: рисованные, неповторимые и по шаблону CMS, любой сложности "под ключ" (от сайта "визитка" до интернет-магазина или портала  в CMS Joomla, Drupal, WordPress, а также с использование технологии Flash). Поддержка и продвижение сайта. Разработка  дизайна логотипа, буклета любой сложности и т. д.  Дизайн, верстка, иллюстрации своими руками, роспись стен любой сложности и техники. Картины на заказ. Картины, а не предмет дизайна интерьера. Не верите? Попробуйте! Разумно недорого!!!

                     
                     Реальные проекты в интернете:

                     
                        http://www.eralash-party.ru
                     -( сайт маленькой конторки по организации праздников)

                     
                        http://www.childrenwave.ru
                     - (сайт детской студии во Владивостоке)

                     
                        http://www.mebel-interierplus.ru
                     - (сайт большой Московской компании по продаже мебели)

                     
                        http://www.stonetree.ru
                     - (сайт филиала американской компании)
http;//

                        www.fdcom.ru
                     - (просто интернет магазин)

                     
                        http://www.yoga-kamchatka.ru
                     - (сайт камчатского клуба йоги)
http:// ваш сайт</text>
   <phone>+7 924 420-98-73</phone>
   <mail>slava_vl@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/1/9/11967717.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9184874</num>
   <subject>Сайты сайты сайты! Может, наконец, уже сделаем и получим клиентов?! (Владивосток)</subject>
   <user>igorgreen</user>
   <date>12:35, 25 мая</date>
   <text>НЕТ САЙТА? СДЕЛАЕМ:

                     Разработка сайтов компаний под ключ(с эксклюзивным дизайном)
Портфолио для дизайнеров с галереей фотографий
Разработка сайтов эконом класса(шаблонный дизайн)

                     
                     
                     ЕСТЬ САЙТ, НО ПРОСТОЙ И НЕПРИВЛЕКАТЕЛЬНЫЙ? СДЕЛАЕМ:

                     Полный или частичный редизайн всего сайта
Разработка каталога товаров
Установка на сайт галерей изображений
Установка на сайт динамичных слайдеров с эффектами перелистывания
Установка бегущих строк

                     
                     
                     ЕСТЬ САЙТ, НО МАЛО ПОСЕТИТЕЛЕЙ? СДЕЛАЕМ:

                     Продвижение по поисковым фразам
Рекламные кампании в Яндекс Директ

                     
                     &gt;&gt; СТОИМОСТЬ УСЛУГ  НА  САЙТЕ

                        http://3dsite-today.ru
                     
                  </text>
   <phone>+7 924 241-44-30</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/2/8/12888648.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6148966</num>
   <subject>Создание сайтов в Приморском крае (Владивосток)</subject>
   <user>duomax</user>
   <date>8 января 2010</date>
   <text>Сколько стоит сайт?

                     1. Сайт-визитка
Небольшой сайт 5-6 страниц. Сайт, позволяющий выложить в Интернет краткую информацию о компании. Такой вариант бюджетного сайта оптимален для частных лиц и развивающихся компаний.

                     Срок выполнения: 10 дней
Стоимость: от 15 000 рублей

                     2. Стандартный или Промо сайт
Создание небольшого динамического сайта с набором определенных опций в системе управления сайтом. Служит для представления статичной информации, не требующей регулярного обновления. Такой вариант сайта оптимален для сформировавшегося малого бизнеса или для продвижения нового бренда.

                     Срок выполнения: 10 дней
Стоимость: от 25 000 рублей

                     3. Корпоративный сайт
Сайт содержит систему управления содержанием, что позволяет сотрудникам Вашей компании самостоятельно вносить изменения и дополнения, как в контент сайта, так и в саму структуру сайта с сохранением общего стиля сайта. Количество страниц такого сайта неограниченно.

                     Срок выполнения: 15 дней
Стоимость: от 45 000 рублей

                     4. Нестандартные решения
Если Вам нужны нестандартные решения по разработке сайта, мы готовы предложить Вам свои услуги. Наша студия имеет опыт в разработке интернет проектов любой сложности.

                     
                     Подробнее обо всех услугах читайте у нас на сайте:

                     
                        http://webarka.ru/services/
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 291-66-05</phone>
   <mail>webarka@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859926.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859943.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859948.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859949.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859952.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859953.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859955.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859957.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/8/5/4859958.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6551346</num>
   <subject>Продвижение сайтов в ТОП 10 (Владивосток)</subject>
   <user>duomax</user>
   <date>5 апреля 2010</date>
   <text>Мы предлагаем профессиональный, современный сервис по раскрутке и рекламе сайтов в поисковых системах, который дает продолжительный успешный результат. Работая по Договору, мы гарантируем отличный результат.

                     Наши услуги по продвижению сайта включают:

                     - Анализ и выбор оптимальных ключевых слов и фраз для продвижения сайта
- Анализ сайта на соответствие требованиям поисковых машин
- Оптимизация сайта под требования поисковых систем
- Работы по расширению и повышению качества контента
- Регистрация сайта в каталогах и рейтингах
- Обмен ссылками с общими и тематическими сайтами в Интернете
- Мониторинг позиций сайта в поисковых системах
- Консультации по развитию сайта

                     Мы берем на себя все работы по проведению рекламных кампаний в Интернете, которые включают в себя следующие этапы:

                     - Разработка рекламной стратегии
- Составление плана и бюджета рекламной кампании
- Семантический анализ (подбор ключевых слов для рекламных кампаний)
- Создание текстовых объявлений для рекламных служб
- Запуск и управление рекламными кампаниями
- Подробная статистика по рекламным кампаниям
- Оценка эффективности рекламы
- Рекомендации по привлечению и закреплению аудитории.

                     Первоначальный анализ сайта и оптимизация от 5000 рублей!
Продвижение сайта в ТОП 10 Яндекс, Google, Rambler от 6000 руб/мес.

                     Бесплатное ведение рекламной кампании в Яндекс. Директ с бюджетом от 10000 руб/мес

                     
                     
                        http://webarka.ru/services/
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 291-66-05</phone>
   <mail>webarka@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/7/0/5706693.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5464758</num>
   <subject>Интернет-реклама для Вашего сайта! (Владивосток)</subject>
   <user>duomax</user>
   <date>7 сентября 2009</date>
   <text>Мы предлагаем профессиональный, современный сервис по раскрутке и рекламе сайтов в поисковых системах, который дает продолжительный успешный результат. Работая по Договору, мы гарантируем отличный результат.

                     Наши услуги по продвижению сайта включают:

                     - Анализ и выбор оптимальных ключевых слов и фраз для продвижения сайта
- Анализ сайта на соответствие требованиям поисковых машин
- Оптимизация сайта под требования поисковых систем
- Работы по расширению и повышению качества контента
- Регистрация сайта в каталогах и рейтингах
- Обмен ссылками с общими и тематическими сайтами в Интернете
- Мониторинг позиций сайта в поисковых системах
- Консультации по развитию сайта

                     Мы берем на себя все работы по проведению рекламных кампаний в Интернете, которые включают в себя следующие этапы:

                     - Разработка рекламной стратегии
- Составление плана и бюджета рекламной кампании
- Семантический анализ (подбор ключевых слов для рекламных кампаний)
- Создание текстовых объявлений для рекламных служб
- Запуск и управление рекламными кампаниями
- Подробная статистика по рекламным кампаниям
- Оценка эффективности рекламы
- Рекомендации по привлечению и закреплению аудитории.

                     Первоначальный анализ сайта и оптимизация от 5000 рублей!
Продвижение сайта в ТОП 10 Яндекс, Google, Rambler от 6000 руб/мес.

                     Бесплатное ведение рекламной кампании в Яндекс. Директ с бюджетом от 10000 руб/мес

                     
                     
                        http://webarka.ru/services/
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 291-66-05</phone>
   <mail>webarka@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/3/5/4/3547169.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6537107</num>
   <subject>Поддержка и обновление Вашего сайта! (Владивосток)</subject>
   <user>duomax</user>
   <date>2 апреля 2010</date>
   <text>Сайт-визитка:
1. Обновление до 4 раз в месяц;
2. Общий объем обновляемой информации за раз: до 2 листов формата А4 и 2 изображений;
3. Проверка текстов на орфографические ошибки;
4. Обновление в течение 8-ми рабочих часов;
5. Материалы предоставляются в электронном виде.

                     Стоимость ежемесячного обслуживания: 3000 рублей.

                     
                     Корпоративный сайт:
1. Обновление до 8 раз в месяц;
2. Общий объем обновляемой информации за раз: до 5 листов формата А4 и 5 изображений;
3. Проверка текстов на орфографические ошибки;
4. Обновление в течение 8-ми рабочих часов;
5. Материалы предоставляются в электронном виде.

                     Стоимость ежемесячного обслуживания: 6000 рублей.

                     
                     Интернет-Магазин:
1. Обновление до 8 раз в месяц;
2. Общий объем обновляемой информации за раз: до 10 листов формата А4 и 30 товаров (каждый товар включает 2 изображения, оптимизация картинок для быстрой загрузки);
3. Ретуширование и цветокоррекция предоставляемых для обновления фотоизображений;
4. Проверка текстов на орфографические ошибки;
5. Обновление в течение 8-ми рабочих часов;
6. Материалы предоставляются в электронном виде.

                     Стоимость ежемесячного обслуживания: 9000 рублей.

                     
                     Скидки на обслуживание:
5% - при единовременной оплате за 3 месяца;
10% - при единовременной оплате за 6 месяцев;
15% - при единовременной оплате за 12 месяцев.

                     
                     Остались вопросы? Звоните или пишите прямо сейчас!</text>
   <phone>+7 (423) 291-66-05</phone>
   <mail>webarka@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/6/7/5675774.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9395870</num>
   <subject>Разработка красивых сайтов и сложных интернет-магазинов (Владивосток)</subject>
   <user>nitro313</user>
   <date>10:58, 14 июня</date>
   <text>Студия «Интерактив» — это профессиональные веб-разработчики интернет-сайтов. Основное направление студии - графически насыщенные сайты, разработка сложных интернет-магазинов и нестандартных решений.

                     Участвуем в рейтинге ТОП100 ведущих студий России, победитель конкурса СТЕРХ-2011 как лучшая компания веб-разработчик Дальнего Востока России.

                     Разработаем для Вас не просто сайт визитку, а мощный веб-ресурс, который, будет двигателем бизнеса. Комплексно проанализируем бизнес-план Вашего интернет-проекта. Предложим методы продвижения и повышения продаж.

                     Доверьтесь профессионалам. Возможно сделать все.

                     Все наши работы можете посмотреть на нашем сайте:

                        http://www.iastudio.ru
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 241-28-25</phone>
   <phone>+7 (423) 266-04-60</phone>
   <mail>info@iastudio.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/6/13649667.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/6/13696582.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/6/13696632.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/6/13696651.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14291927.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14291933.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №5570934</num>
   <subject>Создание сайтов (Владивосток)</subject>
   <user>vlsite</user>
   <date>25 сентября 2009</date>
   <text>От простого сайта-визитки до интернет-каталога с возможностью заказа товаров on-line.
Примерные цены Вы можете посмотреть на сайте. Все цены даны из расчета оплаты работы по созданию самого сайта, регистрации доменного имени, аренды виртуального хостинга сроком на год, оптимизации сайта по ключевым словам и регистрации Вашего сайта в трех поисковых системах рускоязычной части сети Internet. При наличии у Вас готового материала в электронном виде для наполнения страниц Вашего сайта, время на производство сайта-визитки Вашей компании из 2-3 страниц и размещение его в сети Интернет составит 3-5 дней.

                     С Уважением,
Олег.

                     
                        www.vl-site.ru
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 269-26-19</phone>
   <mail>vl-site@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/2/1/12169040.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9102441</num>
   <subject>Создание сайтов визиток за 6 000 руб., а так же крупных каталогов (Владивосток)</subject>
   <user>igorgreen</user>
   <date>23:42, 17 мая</date>
   <text>Стоимость услуг смотрите на сайте

                        http://3dsite-today.ru
                     
                  </text>
   <phone>+7 924 241-44-30</phone>
   <mail>economtopliwo@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/2/6/12684138.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9618765</num>
   <subject>Качественные недорогие сайты! (Владивосток)</subject>
   <user>583657</user>
   <date>01:35,  8 июля</date>
   <text>Поэтапная оплата. Первый вариант дизайна – без предоплаты.

                     - Надежность.
- Постоянно онлайн в скайпе и по телефону (10.00-20.00, пн-сб).
- Полный контроль над процессом с Вашей стороны.

                     - Работаем до полного удовлетворения Ваших запросов.
- Соблюдаю гарантийные обязательства.</text>
   <mail>zakaz@dv-reg.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14401005.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14401016.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14401026.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14401027.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14401028.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/4/14401029.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9617121</num>
   <subject>Создание простых сайтов от 500р. (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>21:27,  7 июля</date>
   <text>Мы разрабатываем простейшие сайты так, как Вам угодно и сколько угодно. Сайты создаются в виде субдомена.
Это сайты типа: Сайт-визитка и Сайт-реклама.

                     И так, В чём преимущества таких сайтов.

                     1) Вам не надо регистрировать собственный хостинг и доменное имя - всё это бесплатно и надолго.
2) Они очень просты в чтении и дают понятную информацию о Вашем бизнесе.
3) Имеют переходные ссылки на Ваш главный сайт.
4) Содержат разную видео информацию.
5) Мало весят и по этому быстро загружаются.
6) Это реклама Вашего бизнеса, чем больше их в интернете, тем больше о Вас узнают.
7) И наконец ДЕШЁВЫЕ.

                     Недостаток только один. Вы сами не можете пользоваться редактированием.

                     Но мы Вам предлагаем, бесплатно в течение 1 года, после заказа, тех. обслуживание. (т. е. это редактирование и изменения структуры Вашего сайта).</text>
   <phone>+7 914 067-80-30</phone>
   <mail>horosho.ru@mail.ru</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9614903</num>
   <subject>3D - Дизайнер Фрилансер (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>16:07,  7 июля</date>
   <text>Услуги в области 3D Дизайна!
3D Дизайнер Фрилансер.
3D Моделирование и Анимация, Mental-Ray.
FLASH-Анимация, FLASH-Баннера, Логотипы, Элементы фирменного стиля, Видео-Контент, Мультимедиа-Презентации.
3D Моделирование на заказ.</text>
   <phone>+7 950 285-30-15</phone>
   <mail>rus3ds@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14385708.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14385749.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14385837.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14385976.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14385995.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/3/14386020.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №8701557</num>
   <subject>Создаём сайты, быстро, недорого. (Владивосток)</subject>
   <user>Aliluyaantares</user>
   <date>09:03, 14 апреля</date>
   <text>Создаём сайты клиентам по городу Владивостоку.

                     Срок изготовления -  от одного до пяти дней.
В дальнейшем наполнять сайт сможете без нашей помощи.
Так же делаю так, чтобы вашу компанию находили такие поисковые системы как yandex и google.

                     Последние работы можете посмотреть по следующим адресам:

                     
                     
                        pgp.vl.ru
                     (ОАО "Приморгражданпроект")

                     
                        gor-bolnica1.ru
                     ("Городская клиническая больница №1")

                     
                        vlshopping.ru
                     (Каталог одежды)

                     
                        ltvl.ru
                     (ООО "Лестех")

                     
                        woodartstudio.ru
                     ("Вуд-арт-студио")

                     
                        zip-dv.ru
                     (ООО "ВВТ")

                     
                        low25.ru
                     ("Дальневосточный юридический центр")

                     Стоимость для примера:

                     сайт-визитка(реклама) 6 000 + хостинг на год и доменное имя сайта
2 000  = 8 000 руб
сайт-каталог                    8 000 +хостинг на год и доменное имя сайта
2 000 = 10 000 руб

                     за оптимизацию на yandex и google = 1 000 руб.

                     Оплата возможна по факту.

                     Официальный сайт:

                     
                        http://217.16.26.171/~gorboln/new/
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 295-33-94</phone>
   <mail>pichugin@pgp.vl.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/2/1/12171766.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9612443</num>
   <subject>Сайт + профессиональный дизайн за 10 000 р. (Владивосток)</subject>
   <user>beremortin</user>
   <date>10:49,  7 июля</date>
   <text>Сайт на CMS Joomla с панелью управления + готовый профессиональный дизайн из зарубежного каталога.

                     В стоимость входит:
- доменное имя вида

                        www.sait.ru
                     ;
- хостинг;
- покупка дизайна из каталога готовых дизайнов, более 1000 шт., есть из чего выбрать;
- первичное заполнение сайта материалами (в разумных пределах).

                     Вы получите сайт среднего класса, он будет значительно отличаться бюджетных шаблонных сайтов, выглядеть респектабельно - отличное решение для бизнеса.

                     Пример:

                        http://rus.riselane.com/
                     
                  </text>
   <phone>+7 914 963-82-83</phone>
   <mail>d.a.gerashenko@gmail.com</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9609092</num>
   <subject>Подготовим текстовый контент для сайтов (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>21:02,  6 июля</date>
   <text>Журналист с 11-летним опытом работы в различных СМИ (от газет до информационных порталов) предлагает услуги по подготовке и размещению качественного текстового контента с высокой степенью уникальности.
Подробный перечень услуг и расценки можно получить по запросу на электронную почту. При постоянном сотрудничестве предусмотрены скидки.</text>
   <phone>+7 904 627-48-27</phone>
   <mail>stasja@bk.ru</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №8876790</num>
   <subject>Разработка, продвижение, поддержка интернет-сайтов, гарантии (Владивосток)</subject>
   <user>Wormeus</user>
   <date>12:35, 27 апреля</date>
   <text>Предлагаем разработку web-сайтов во Владивостоке.

                     Для кого? Для предприятий, ИП и частных лиц.
Сколько стоит? От 10 000 рублей.

                     Полный комплекс услуг:
создание
продвижение
сопровождение
web-сайтов.

                     
                     И немного цифр...

                     Семь лет на рынке IT услуг. Более 30 успешных интернет-решений. Три крупных собственных портала, действующих в данный момент. Более 300 продвинутых ключевых фраз в поисковых системах. Наши сайты просматривают более 500 000 (пятисот тысяч) человек ежемесячно, которые делают более 5 миллионов просмотров.

                     Звоните :) покажем портфолио, обговорим условия, подъедем в офис!

                     
                     
                        http://micropost.ru/
                     
                  </text>
   <phone>+7 964 433-96-18</phone>
   <phone>+7 (423) 269-15-41</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/1/8/11893025.gif</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №7541664</num>
   <subject>Создание сайтов (Владивосток)</subject>
   <user>WebDv</user>
   <date>17 октября 2010</date>
   <text>Компания "Веб-Дв" предлагает услуги по созданию интернет сайтов - от простых визиток (2000 р .)
до эксклюзивных дизайнерских продуктов.
Гибкий подход к каждому клиенту! Возможность самостоятельно наполнять информацией созданный сайт! Оцените лёгкость управления! Вам не потребуется никаких навыков программирования, чтобы управлять вашим сайтом!
Все подробности на сайте:

                        www.web-dv.ru
                     
                     
                     
                     Примеры работ :

                     
                     
                        www.foodnoni.ru
                     
                     
                     
                        www.gryzovik-dv.ru
                     
                     
                     
                        www.dalparts.ru
                     
                     
                     
                        www.benefis-dog.ru
                     
                     
                     
                        www.lift-dv.ru
                     
                     
                     
                        www.japanparts.jp
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 275-72-54</phone>
   <phone>+7 (423) 272-58-16</phone>
   <mail>dv-business@web-dv.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/8/1/3/8134815.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №7372378</num>
   <subject>Создание качественного сайта за адекватную сумму. (Владивосток)</subject>
   <user>staryi</user>
   <date>16 сентября 2010</date>
   <text>Фрилансер во Владивостоке создаст сайт любой сложности для компании или физ. лица. Опыт работы с различными направлениями WEB технологий.

                     При повышенной сложности проекта, приглашение дополнительных специалистов для решения задач.

                     Цена сайта не "обрастает" издержками на аренду помещения под офис, соц. гарантиями и прочим, только чистая стоимость задачи.

                     Портфолио по адресу

                        http://staryi.net/Portfolio
                     
                     
                     Вместе с сайтом вы получаете начальную раскрутку (установка нескольких счетчиков и регистрация в трех каталогах) + подбор и помощь в оформлении доменного имени и хостинга для сайта.

                     Все сайты имеют административный раздел, с помощью которого для управления сайтом не требуется быть "компьютерным гением"</text>
   <phone>+7 924 250-02-55</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/8/3/4/8343133.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14160901.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14160913.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14160921.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14160949.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6636038</num>
   <subject>Сайты новые почти бесплатно сделаем! Предложение ограничено! (Владивосток)</subject>
   <user>PolStudenta</user>
   <date>21 апреля 2010</date>
   <text>Сайт стоит всего 6 000 рублей!

                     Хостинг и домен на год мы Вам подарим!

                     Создание сайта занимает всего 1 день, причем все делаем качественно!

                     А также мы делаем продвижение сайтов по нормальным, доступным ценам - всего от 5000 рублей!

                     Если нужен результат, то мы - это Ваш самый верный выбор!

                     Просто позвоните нам. За спрос денег мы не берем, а советом всегда рады помочь!</text>
   <phone>+7 (423) 268-07-15</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/9/5896351.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/9/5896353.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6692424</num>
   <subject>Пора бы Его заказать! Для грамотной рекламы! (Владивосток)</subject>
   <user>PolStudenta</user>
   <date>1 мая 2010</date>
   <text>Сайт стоит всего 6 000 рублей! - небольшая сумма за рекламу, которая принесе больше денег!

                     Хостинг и домен на год мы Вам подарим!

                     Создание сайта занимает всего 1 день, причем все делаем качественно!

                     А также мы делаем продвижение сайтов по нормальным, доступным ценам - всего от 5000 рублей!

                     Если нужен результат, то мы - это Ваш самый верный выбор!

                     Просто позвоните нам. За спрос денег мы не берем, а советом всегда рады помочь!</text>
   <phone>+7 (423) 268-07-15</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/6/0/2/6024457.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/6/0/2/6024460.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №8368240</num>
   <subject>Делаю хорошие сайты! Реально хорошие! (Владивосток)</subject>
   <user>GoodSites</user>
   <date>17:01,  9 марта</date>
   <text>Нужен реальный сайт? Я рядом!

                     
                     1. Создание сайтов

                     Сайт Визитка - 6 000 руб.
Сайт Каталог - 9 000 руб.
Авто Каталог - 12 000 руб.

                     Интернет магазин - 12 000 руб.
Информационный портал - 14 500 руб.
Мини-сайт - 2 500 руб.

                     Дизайн сайта - от 5 000 руб.

                     
                     2. Реклама сайта:

                     Реклама в Яндексе - от 5 000 руб.
Реклама в Google - от 5 000 руб.

                     Локальное продвижение - от 7 000 руб.
Поисковое продвижение - от 10 000 руб.

                     Все подробности найдете на сайте. Или звоните!</text>
   <phone>+7 964 437-70-50</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/0/3/10326878.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/0/3/10355858.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №6619188</num>
   <subject>Сайты с гарантией на 10 лет. И всего за 6 000 рублей. (Владивосток)</subject>
   <user>levit</user>
   <date>18 апреля 2010</date>
   <text>Правда ведь, что есть некий страх: "Вот закажу сайт, а потом тот, кто делал его исчезнет или просто не захочет ничего менять. Что я буду тогда делать?"

                     Такие мысли есть? И это правильные мысли. За время работы (с 2005 года) мы часто видели ситуации, как "компании" появлялись и исчезали, оставляя клиентов без сайтов и возможности ими управлять.

                     Еще мы видели, как люди теряли свои сайты, потому что ушлые ребята регистрировали название сайта (домен) на себя, а не на клиента.

                     Это никак кроме как идиотизмом не назовешь - из-за подобных неумных "бизнесменов" страдают все компании, действительно серьезно работающие и готовые отвечать перед клиентами за качество своей работы.

                     К чему все это было написано? Все просто! Чтобы гарантировать Вам лучшее качество наших сайтов и дать уверенность в том, что сайт будет также стабильно и хорошо работать и через десять лет, мы даем гарантию на сайт на 10 лет!

                     Гарантия на прописывается в договоре. Вы всегда можете обратиться к нам при возникновении каких-либо вопросов (хотя наши сайты работают хорошо и также просты в управлении, как и обычный Word, и вопросов не возникает) и мы поможем Вам в любой ситуации.

                     Если Вам нужен серьезный подход и гарантия хорошей работы сайта, звоните нам.

                     Вы также можете протестировать наши сайты в режиме реального времени прямо сейчас. Просто нажмите на ссылку, указанную ниже:

                     
                     
                        www.ru.website.is
                     
                     
                     Мы уверены в своих сайтах, поэтому даем Вам возможность попробовать сайты в действии, чтобы Вы знали, что покупаете. По нашему мнению, это самый правильный подход - дать Вам возможность оценить сайты перед покупкой.

                     Звоните, мы всегда рады ответить на Ваши вопросы. Работаем мы без выходных.</text>
   <phone>+7 (423) 277-70-50</phone>
   <phone>+7 (499) 703-00-12</phone>
   <mail>best@website.is</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858619.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858621.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858623.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858625.png</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858626.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858628.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/5/8/5/5858642.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №4931028</num>
   <subject>Хостинг от Vlad-Host (Владивосток)</subject>
   <user>legioner</user>
   <date>28 мая 2009</date>
   <text>Компания "Vlad-Host" предлагает качественный и недорогой хостинг.

                     Тарифные планы хостинга:
ТП "Эконом" 300 мб 100 рублей
ТП " Стандарт"  600 мб  205 рублей
ТП "Бизнес" 1000 мб 285 рублей
ТП "Профи" 2000 мб 515 рублей

                     Если Вас ни одни тарифный план не устроил, напишите нам и мы обязательно что-нибудь придумаем и решим.

                     Также если Вам нужно разработать сайт, изготовить какой-либо логотип, web-сайт или что-то другое,  Вы также можете обращаться к нам.

                     За более подробной информацией по какой-либо услуге обращайтесь пожалуйста на e-mail или телефонам.

                     По всем вопросам заходите на наш сайт

                        http://vlad-host.ru/
                     
                  </text>
   <phone>+7 (423) 275-78-87</phone>
   <phone>+7 (423) 265-48-84</phone>
   <mail>support@vlad-host.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/4/9/9/4991504.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9537999</num>
   <subject>Дизайн для вас и вашей компании (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>17:19, 27 июня</date>
   <text>Корпоративный брендинг
— разработка логотипов ( от 5000 р.)
— разработка торговых знаков ( от 15000 р.)
— разработка фирменных стилей ( от 10000 р.)
— анализ существующего фирменного стиля заказчика

                     Реклама
— разработка творческих концепций
— реализация творческих концепций

                     Поддержка
— Полная поддержка торговой марки
— Взаимодействия с типографиями
— Авторский надзор

                     Интернет
— создание сайтов визиток ( от 10000 р.)</text>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14121969.png</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9589373</num>
   <subject>UnIQ - создание и продвижение сайтов различной сложности. (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>13:42,  4 июля</date>
   <text>Предлагаем вам наши услуги :

                     * Создание сайтов различной сложности и структуры. От сайтов визиток до порталов и систем с
завязкой к 1С.

                     * Реконструкция сайтов.

                     * Услуги по активному продвижению и пиару вашего ресурса.

                     * Поддержка и абонентское обслуживание.

                     У нас индивидуальный подход, как к работе с заказчиком, так и к ценовой политике. Гибкие сроки.
Обращайтесь, не пожалеете !</text>
   <phone>+7 (423) 292-39-05</phone>
   <mail>darksoft@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14296233.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9587594</num>
   <subject>Техноград Лучшие сайты Drupal CS-Cart Wordpress Ecwid Prestashop от 9т (Владивосток)</subject>
   <user>deve10pe</user>
   <date>09:05,  4 июля</date>
   <text>Мы компания Техноград. Опыт более 60 сложных программных сайтов. Разработали свой CMS движок ReadiGO. Работаем на Drupal, CS-Cart, WordPress, PrestaShop , Ecwid

                     Строим интернет магазины ПРОФЕССИОНАЛЬНО.

                     БУТИК на Ecwid 9 000 рублей. Наш опыт 2 проекта

                     
                        http://www.elenmoda.ru
                     
                     
                     
                        http://www.readigo.narod.ru
                     
                     
                     Готовы к новому поколению интернет-магазинов? Ecwid предоставляет потрясающую гибкость и функциональность. SaaS модель с бесплатным начальным аккаунтом. Установка в социальных сетях на общедоступном конструкторе и бесплатном хостинге. То есть время эксплуатации проекта не ограниченно. Получив навыки и опыт, изучив возможности и потенциал электронной торговли, коммерсант может закрыть проект или продолжить его. Перейти на платный SaaS аккаунт. Или решиться на создание магазина на собственном хостинге.

                     На рынке CMS среди более 150 Shopping Cart около половины работет по SaaS модели. Мы выбрали достаточно новый (с 2009 г) Ecwid. От российских разработчиков X-Cart и LiteCommerce из Ульяновска. Несмотря на кажущуюся легкость это вполне работоспособный движок с полным функционалом, характерным для больших магазинов.
- 100% использование AJAX
- Вложенность категорий
- Вертикальное и горизонтальное меню
- Поиск
- Товары с фотогалереей
- Свойства товаров
- Импорт каталога CSV
- Сменные стили CSS
- Платежные системы

                     * Мобильные покупки для всех
Каждый пользователь Эквида получает мобильную версию своего магазина. Ваши покупатели могут использовать её, чтобы делать заказы прямо с мобильного телефона.

                     * Social commerce: ваш магазин в социальных сетях
Вы можете легко добавить Эквид на вашу страничку в Фейсбуке, ВКонтакте или Моем Мире.

                     * Работает с вашим существующим сайтом
Ваши покупатели делают заказы, не покидая вашего сайта.

                     * Эквид просто и легко использовать
Вам не нужно быть программистом или знать PHP, чтобы установить и использовать его.

                     МАГАЗИН на PrestaShop 40 000 рублей

                     Каталог
· Возможность использования водяных знаков на фотографии
· Отзывы и оценки товаров клиентами
· Отображение цены с налогом или без него
· Отображение количества товаров на складе
· Сортировка товаров по разным параметрам (релевантность, цена)
· Показ скидок в процентах
· Отображение производителей и брендов
· Опция «отправить другу»

                     Оплата
· Оплата банковским переводом
· Оплата чеком
· Оплата наличными при доставке
· Google Checkout
· PayPal
· Moneybookers
· HiPay
· QIWI

                     Доставка товара
· Email-уведомления о доставке товара
· Отслеживание посылки (трекинг доставки товара)

                     Статистика
· Статистика посетителей
· Статистика заказов и продаж
· Статистика оборудования пользователей
· Статистика переходов по категориям
· Учёт товаров
· Статистика лучших клиентов
· Заходы с других сайтов
· Статистика по ключевым словам
· Лучшие продукты
· Лучшие категории
· Лучшие доставщики
· Статистика рассылки
· Статистика по доставке
· Geo-локализация
· Статистика заходов по ключевым словам
· Полная интеграция с Google Analytics
· Визуализация GD
· Визуализация Flash (XML, SWF-графики)
· Визуализация Silverlight
· Визуализация Google-графики

                     Переводы
· Три языка «по умолчанию»: английский, испанский, французский
· Загрузка дополнительных языковых пакетов через административный офис
· Встроенный переводчик

                     Локализация
· Автоматический пересчёт всех цен в любую валюту
· Синхронизация валют с действующим курсом
· Пересчёт налогов по ставкам страны (региона) покупателя

                     SEO
· SEO-оптимизация по мета-тегам (мета-описание, ключевые слова)
· Google Maps

                     Безопасность
· Безопасный вход в кабинет администратора (логин и пароль)
· Поддержка SSL-протокола
· Пароли шифрования в базе данных
· Cookies-шифрования
· Блокировка при неоднократных попытках восстановления пароля

                     Управление
· Текстовый редактор WYSIWYG
· Возможность добавления дополнительных модулей
· База данных резервного копирования (частичное или полное)
· Автоматическая генерация htaccess-файлов
· Автоматич</text>
   <phone>+7 (423) 220-37-55</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290472.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290473.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290474.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290477.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290480.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290486.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290495.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290497.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290498.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290504.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290508.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290511.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290531.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290535.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290539.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14290540.gif</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9582570</num>
   <subject>Разработка веб сайтов. (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>14:57,  3 июля</date>
   <text>При разработке веб-сайтов Мы опираемся на индивидуальные предпочтения заказчика. Каждый созданный нами проект отличается уникальным дизайном и интересными решениями.

                     Сайт является "лицом" компании в интернете, Наша креативная команда сделает это "лицо" ярким и запоминающимся. (Tato site)

                     - сайт визитка от 5000 руб.
- сайт компании от 10 000 руб.
- сайт магазин от 20 000 руб.

                     Всю подробную информацию Вы можете узнать по телефону.</text>
   <phone>+7 914 675-87-53</phone>
   <mail>diveman@inbox.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14273055.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14273134.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14273135.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14273137.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14273138.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9575895</num>
   <subject>Создание, продвижение, наполнение, дизайн и поддержка сайтов. (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>11:22,  2 июля</date>
   <text>Создание сайтов любой сложности - от визитки до сложных социальных систем и порталов.
Дизайн сайтов, как шаблонный, так и индивидуальный.
CMS  - 1C:Bitrix, NetCat, Drupal, Joomla и другие
Профессиональный копирайт - написание статей.
Продвижение сайтов в интернете.
Поддержка сайтов.
Программирование 1С.

                     АУТСОРСИНГ - это вам будет выгодно!

                     HTML, CSS, PHP, MySQL, JS, Flash.
Photoshop, Illustrator, CoralDraw, 3D.</text>
   <phone>+7 (423) 277-17-71</phone>
   <mail>info@siteshouse.org</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9575527</num>
   <subject>Новая Беcплатная Доска Объявлений (Владивосток)</subject>
   <user>458535</user>
   <date>09:37,  2 июля</date>
   <text>Разместите Ваше Объявление совершенно бесплатно на новой доске объявлений

                        http://vlad-web.net/board
                     
                  </text>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14268257.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9571507</num>
   <subject>Создаю сайты с системой управления. Качественно, недорого. (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>15:40,  1 июля</date>
   <text>Сделаю быстро и качественно сайт с системой управления, c Flash анимацией. Цена от 3000 р. Продвижение в поисковых системах. Регистрация в каталогах. Подробнее по телефону. Звонить в любое время.</text>
   <phone>+7 (423) 270-49-60</phone>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9569668</num>
   <subject>Сделай свой сайт по разумной цене! От 6000 руб. (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>11:36,  1 июля</date>
   <text>Компания "Inter AVA" предлагает свои услуги в создании, продвижении и обслуживании сайтов!

                     Сайт - визитка (1-3 стр.) - 3000 руб.
Портфолио - 5000 руб.
Сайт- каталог товаров (от 1 до 5 стр.)- 7000 руб.
Интернет-магазин - от 10 000 руб.
Портал, сайт знакомств и т. д - от 25 руб.

                     Также выполняем работы по обслуживанию, усовершенствования, исправлению материала и написанию контента на сайте.

                     Адрес: Пр. 100 лет Вл-ку 111,
Звоните и подъезжайте в офис.</text>
   <phone>+7 (423) 273-38-45</phone>
   <mail>azyn123@mail.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/2/14230985.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9569180</num>
   <subject>Создам сайт от 500 рублей (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>10:06,  1 июля</date>
   <text>Создам сайт-визитку для Вас или Вашей фирмы.
Быстрое выполнение заказа.
Оплата по факту выполненной работы.</text>
   <phone>+7 924 240-89-95</phone>
   <mail>lopatov.m@yandex.ru</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9554654</num>
   <subject>Хотите узнать о Японии то, что еще нигде не видели? (Владивосток)</subject>
   <user>Wwwlad</user>
   <date>11:34, 29 июня</date>
   <text>О Японии, манга и аниме уже написано всё. Да, это так.

                     Но в Cool Japan Journal вы найдете то, что еще нигде не видели!

                     Представляем новый увлекательный онлайн-журнал о современной культуре Японии
и японском языке Cool Japan Journal.

                     Аниме, манга, косплей, отаку и самые интересные субкультуры Японии.
Захватывающие статьи, эксклюзивные интервью с создателями аниме и манга, путешествия по Японии и уроки японского языка.

                     Став читателем Cool Japan Journal, вы сможете не только приятно провести время, но и получите серьезный и достоверный источник для написания рефератов и работ по поп-культуре, а также подтянете японский.

                     В новом июньском выпуске ищите конкурс с призами от магазина CoolJapan!</text>
   <mail>alexandrt@hotmail.com</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14179903.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14179907.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14179911.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14179934.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9545697</num>
   <subject>Техноград Лучшие сайты Drupal CS-Cart Wordpress Ecwid Prestashop от 9т (Владивосток)</subject>
   <user>deve10pe</user>
   <date>09:19, 28 июня</date>
   <text>Мы компания Техноград. Опыт более 60 сложных программных сайтов. Разработали свой CMS движок ReadiGO. Работаем на Drupal, CS-Cart, WordPress, PrestaShop , Ecwid

                     Строим интернет магазины ПРОФЕССИОНАЛЬНО.

                     БУТИК на Ecwid 9 000 рублей. Наш опыт 2 проекта

                     
                        http://www.elenmoda.ru
                     
                     
                     
                        http://www.readigo.narod.ru
                     
                     
                     Готовы к новому поколению интернет-магазинов? Ecwid предоставляет потрясающую гибкость и функциональность. SaaS модель с бесплатным начальным аккаунтом. Установка в социальных сетях на общедоступном конструкторе и бесплатном хостинге. То есть время эксплуатации проекта не ограниченно. Получив навыки и опыт, изучив возможности и потенциал электронной торговли, коммерсант может закрыть проект или продолжить его. Перейти на платный SaaS аккаунт. Или решиться на создание магазина на собственном хостинге.

                     На рынке CMS среди более 150 Shopping Cart около половины работет по SaaS модели. Мы выбрали достаточно новый (с 2009 г) Ecwid. От российских разработчиков X-Cart и LiteCommerce из Ульяновска. Несмотря на кажущуюся легкость это вполне работоспособный движок с полным функционалом, характерным для больших магазинов.
- 100% использование AJAX
- Вложенность категорий
- Вертикальное и горизонтальное меню
- Поиск
- Товары с фотогалереей
- Свойства товаров
- Импорт каталога CSV
- Сменные стили CSS
- Платежные системы

                     * Мобильные покупки для всех
Каждый пользователь Эквида получает мобильную версию своего магазина. Ваши покупатели могут использовать её, чтобы делать заказы прямо с мобильного телефона.

                     * Social commerce: ваш магазин в социальных сетях
Вы можете легко добавить Эквид на вашу страничку в Фейсбуке, ВКонтакте или Моем Мире.

                     * Работает с вашим существующим сайтом
Ваши покупатели делают заказы, не покидая вашего сайта.

                     * Эквид просто и легко использовать
Вам не нужно быть программистом или знать PHP, чтобы установить и использовать его.

                     МАГАЗИН на PrestaShop 40 000 рублей

                     Каталог
· Возможность использования водяных знаков на фотографии
· Отзывы и оценки товаров клиентами
· Отображение цены с налогом или без него
· Отображение количества товаров на складе
· Сортировка товаров по разным параметрам (релевантность, цена)
· Показ скидок в процентах
· Отображение производителей и брендов
· Опция «отправить другу»

                     Оплата
· Оплата банковским переводом
· Оплата чеком
· Оплата наличными при доставке
· Google Checkout
· PayPal
· Moneybookers
· HiPay
· QIWI

                     Доставка товара
· Email-уведомления о доставке товара
· Отслеживание посылки (трекинг доставки товара)

                     Статистика
· Статистика посетителей
· Статистика заказов и продаж
· Статистика оборудования пользователей
· Статистика переходов по категориям
· Учёт товаров
· Статистика лучших клиентов
· Заходы с других сайтов
· Статистика по ключевым словам
· Лучшие продукты
· Лучшие категории
· Лучшие доставщики
· Статистика рассылки
· Статистика по доставке
· Geo-локализация
· Статистика заходов по ключевым словам
· Полная интеграция с Google Analytics
· Визуализация GD
· Визуализация Flash (XML, SWF-графики)
· Визуализация Silverlight
· Визуализация Google-графики

                     Переводы
· Три языка «по умолчанию»: английский, испанский, французский
· Загрузка дополнительных языковых пакетов через административный офис
· Встроенный переводчик

                     Локализация
· Автоматический пересчёт всех цен в любую валюту
· Синхронизация валют с действующим курсом
· Пересчёт налогов по ставкам страны (региона) покупателя

                     SEO
· SEO-оптимизация по мета-тегам (мета-описание, ключевые слова)
· Google Maps

                     Безопасность
· Безопасный вход в кабинет администратора (логин и пароль)
· Поддержка SSL-протокола
· Пароли шифрования в базе данных
· Cookies-шифрования
· Блокировка при неоднократных попытках восстановления пароля

                     Управление
· Текстовый редактор WYSIWYG
· Возможность добавления дополнительных модулей
· База данных резервного копирования (частичное или полное)
· Автоматическая генерация htaccess-файлов
· Автоматич</text>
   <phone>+7 (423) 220-37-55</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148719.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148721.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148724.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148727.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148730.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148731.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148742.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148743.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148746.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148757.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148758.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14148759.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9541026</num>
   <subject>Интернет-магазины, системы сервисной поддержки: Веб-мастерская"Интера" (Находка)</subject>
   <user/>
   <date>21:18, 27 июня</date>
   <text>Разработка (создание) Интернет-магазинов, веб-систем сервисной поддержки

                     Интернет-магазин - это реально действующая витрина для ваших товаров!
- вы можете подробно рассказать клиенту о товаре, сэкономив время ваших консультантов;
- получаете приток новых клиентов и снова привлекаете постоянных за счет использования рекламы в Интернете;
- проводите изучение реакции потребителей, за счет чего можете более тонко управлять ценами и складскими запасами;
- продаете.

                     От нас:
- опыт;
- реально действующие проекты;
- качество;
- поддержка.

                     В чем особенность нашего предложения:
Мы предлагаем внедрение системы сервисной поддержки пользователей -
Если вы продаете информационные услуги, сложную технику - это является важной маркетинговой составляющей вашего бизнеса!</text>
   <phone>+7 902 070-48-79</phone>
   <phone>+7 914 726-28-31</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14132130.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9533328</num>
   <subject>Intersite.biz  Создание веб-сайтов, рекламных банеров их обслуживание! (Владивосток)</subject>
   <user>sancho15</user>
   <date>10:25, 27 июня</date>
   <text>Наша компания занимается профессиональным созданием веб-сайтов любой сложности.
Так же, мы предоставляем полный спектр услуг по изготовлению интернет рекламы (флеш-банеры). Их постоянное обслуживание и поддержку К каждому клиенту действует  индивидуальный подход и гибкая система скидок.

                     БУДЕМ РАДЫ СОТРУДНИЧАТЬ С ВАМИ!

                     
                     На нашем официальном сайте, вы можете посмотреть наши работы, а так же подробно ознакомиться с услугами и ценами.

                     
                        www.intersite.biz
                     
                  </text>
   <phone>+7 914 737-99-99</phone>
   <mail>support@intersite.biz</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14106471.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9533315</num>
   <subject>Intersite.biz  Создание веб-сайтов, рекламных банеров их обслуживание! (Хабаровск)</subject>
   <user>sancho15</user>
   <date>10:23, 27 июня</date>
   <text>Наша компания занимается профессиональным созданием веб-сайтов любой сложности.
Так же, мы предоставляем полный спектр услуг по изготовлению интернет рекламы (флеш-банеры). Их постоянное обслуживание и поддержку К каждому клиенту действует  индивидуальный подход и гибкая система скидок.

                     БУДЕМ РАДЫ СОТРУДНИЧАТЬ С ВАМИ!

                     
                     На нашем официальном сайте, вы можете посмотреть наши работы, а так же подробно ознакомиться с услугами и ценами.

                     
                        www.intersite.biz
                     
                  </text>
   <phone>+7 914 737-99-99</phone>
   <mail>support@intersite.biz</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/1/14106394.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9530141</num>
   <subject>Требуется сделать сайт с переработкой шаблона ! (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>22:56, 26 июня</date>
   <text>Ищу недорогой вариант создания сайта с переработкой шаблона .

                     От Вас - цена и сроки.

                     Более подробно при переписке.</text>
   <mail>serj145@mail.ru</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9503047</num>
   <subject>Автоматическая регистрация сайта в каталогах от 100 руб. (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>21:55, 23 июня</date>
   <text>Заказывайте регистрацию в каталогах через 1PS!

                     Это старейший и проверенный сервис регистрации в каталогах, лидер в этой области!

                     13000  каталогов в базе, которая ежедневно проверяется и обновляется.

                     4 удобных тарифа от 100 руб., для начинающих и профессионалов, для тех, кто желает сэкономить свои время и деньги.

                     VIP-тариф: Специалисты Сервиса подберут ключевые слова для продвижения, составят описание сайта для регистрации, прогонят сайт по каталогам, дадут рекомендации по сайту, а также по Вашей просьбе установят и обновят ссылки каталогов на Вашем сайте, обработают почту от каталогов, предоставят пароли.

                     Обратитесь на почту нашего консультанта для получения подробной информации!</text>
   <mail>consultation1ps@yandex.ru</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/0/14033566.gif</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9507888</num>
   <subject>Эффективные сайты для бизнеса (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>11:28, 24 июня</date>
   <text>Если Ваша компания не представлена в интернете, значит около 30% клиентов проходят мимо. Изготовим качественный веб-сайт, который привлечет новых клиентов и станет достойным лицом Вашей компании в интернете.

                     Звоните!</text>
   <phone>+7 (423) 266-26-19</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/4/0/14021523.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9506572</num>
   <subject>Раскрутка сайта в 65 поимковых системах мира (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>04:27, 24 июня</date>
   <text>Мы можем предоставить Вам услуги, продвижение Вашего сайта
в 65 поисковых системах мира.

                     Поисковые системы, такие как Yandex, Google, Yahoo, Rambler, MSN и что вас увидят от Канады, США, до Украины, в любой час и в любое время суток.
Если не верите, то посмотрите свой сайт в мировом рейтинге через известный сайт, как Alexa и убедитесь на каком он месте, а потом после  наших услуг сравните. Это будет многомиллионное продвижение вашего сайта через недолгое время. Пример: до 2.000.000 место и после 300.000, 200.000 места. Всё зависит от продолжительности вашей раскрутки.
.
Если заинтересовало, то вот расценки: 1 пр.= 0.6$
Пакеты услуг:
100пр.= 60$
250пр.= 150$
500пр.= 280$
1000пр.= 500$
1300пр.= 600$
7500пр.= 2500$
13000пр.= 3500$
30000пр.= 6500$
60000пр.= 13000$
Для дополнительной информации свяжиьись с нами по эл. почте.
Всего вам наилучшего.</text>
   <phone>+7 914 067-80-30</phone>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9472308</num>
   <subject>Техноград Лучшие сайты CMS движки Drupal CS-Cart Wordpress Ecwid от 9т (Владивосток)</subject>
   <user>deve10pe</user>
   <date>12:30, 21 июня</date>
   <text>Мы компания Техноград. Опыт более 60 сложных программных сайтов. Разработали свой CMS движок ReadiGO. Работаем на Drupal, CS-Cart, WordPress, Ecwid

                     Строим интернет магазины ПРОФЕССИОНАЛЬНО.

                     БУТИК на Ecwid 9 000 рублей. Наш опыт 2 проекта

                     
                        http://www.elenmoda.ru
                     
                     
                     
                        http://www.readigo.narod.ru
                     
                     
                     Готовы к новому поколению интернет-магазинов? Ecwid предоставляет потрясающую гибкость и функциональность. SaaS модель с бесплатным начальным аккаунтом. Установка в социальных сетях на общедоступном конструкторе и бесплатном хостинге. То есть время эксплуатации проекта не ограниченно. Получив навыки и опыт, изучив возможности и потенциал электронной торговли, коммерсант может закрыть проект или продолжить его. Перейти на платный SaaS аккаунт. Или решиться на создание магазина на собственном хостинге.

                     На рынке CMS среди более 150 Shopping Cart около половины работет по SaaS модели. Мы выбрали достаточно новый (с 2009 г) Ecwid. От российских разработчиков X-Cart и LiteCommerce из Ульяновска. Несмотря на кажущуюся легкость это вполне работоспособный движок с полным функционалом, характерным для больших магазинов.
- 100% использование AJAX
- Вложенность категорий
- Вертикальное и горизонтальное меню
- Поиск
- Товары с фотогалереей
- Свойства товаров
- Импорт каталога CSV
- Сменные стили CSS
- Платежные системы

                     * Мобильные покупки для всех
Каждый пользователь Эквида получает мобильную версию своего магазина. Ваши покупатели могут использовать её, чтобы делать заказы прямо с мобильного телефона.

                     * Social commerce: ваш магазин в социальных сетях
Вы можете легко добавить Эквид на вашу страничку в Фейсбуке, ВКонтакте или Моем Мире.

                     * Работает с вашим существующим сайтом
Ваши покупатели делают заказы, не покидая вашего сайта.

                     * Эквид просто и легко использовать
Вам не нужно быть программистом или знать PHP, чтобы установить и использовать его.

                     СУПЕРМАРКЕТ на CS-Cart 60 000 рублей - наш опыт 9 проектов

                     
                        http://www.kinderplaza.ru
                     
                     
                     
                        http://www.defile4you.ru
                     
                     
                     
                        http://www.gavcouture.ru
                     
                     
                     
                        http://www.warmathome.com.au
                     
                     
                     
                        http://www.appleskin.ru
                     
                     
                     
                        http://www.shukashop.ru
                     
                     
                     
                        http://www.kolesa.jp
                     
                     
                     
                        http://www.alfeya.com
                     
                     
                     
                        http://www.kindersize.ru
                     
                     
                     * Возможность продавать виртуальные товары (программы, видео-файлы и т. п.)
* Конфигурируемая валюта, вес и размер товара
* Оптимизированные ссылки под (Google, Yahoo, Yandex и др)
* Использование индивидуальных ключевых слов и описаний
* Создание HTML каталога товаров, категорий и страниц производителей
* Создание карты сайта

                     Внешний вид сайта:
* Широкое использование AJAX-технологии
* Неограниченное количество фотографий товаров и их миниатюр
* Мини-корзина на каждой странице

                     Работа с товарами и категориями:
* Неограниченное число товаров и категорий товаров
* Возможность дублирования товаров
* Неограниченная вложенность категорий
* Возможность внесения товара в несколько категорий сразу
* Изменяемый список производителей товаров
* Добавление и изменение характеристик товаров
* Снижения и завышения его цены
* Различные способы вывода опций товара
* Возможность добавления подробного описания товара
* Список родственных и часто покупаемых товаров
* Всплывающие окна для увеличенного просмотра фото товара

                     Инструменты рекламы:
* Подарочные сертификаты по е-маилу и реальной почтой
* Родственные товары, кросс-продажа
* Возможность создания сразу нескольких рекламных кампаний
* Возможность для пользователей писать отзывы о товаре
* Рекордсмены продаж
* Автоматическое предложение дополнительных товаров
* Возможность порекоммендовать товар другу
* Размещение новостей сайта и емаил рассылка новостей
* Настраивая система бонусов

                     Учёт и контроль за наличием товара:
* Полный контроль ассортимента товаров
* Извещение о снижении количества товаров
* Возможность продажи товара оптом
* Возможность установить минимальную сумму заказа
* Две цены товара: В«по прейскурантуВ» и В«наша ценаВ»
* Импортирование и экспортирование баз данных Exel в формате CSV</text>
   <phone>+7 (423) 220-37-55</phone>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906654.gif</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906675.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906686.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906698.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906710.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906722.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906727.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906732.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906740.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906752.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906759.jpg</foto>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13906764.jpg</foto>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9466966</num>
   <subject>Раскрутка и продвижение ваших сайтов! (Владивосток)</subject>
   <user/>
   <date>22:46, 20 июня</date>
   <text>Предлагаю вашему вниманию свою услугу по раскрутке любых сайтов!
По всем вопросам обращайтесь ко мне на почту или в скайп</text>
   <mail>zahar_kosmach@mail.ru</mail>
</bulletin>
<bulletin>
   <num>Объявление №9470903</num>
   <subject>Www.intersite.biz  - Создание веб-сайтов и интернет баннеров! (Находка)</subject>
   <user>sancho15</user>
   <date>09:09, 21 июня</date>
   <text>Наша компания занимается профессиональным созданием веб-сайтов любой сложности.
Так же, мы предоставляем полный спектр услуг по изготовлению интернет рекламы (флеш-банеры). Их постоянное обслуживание и поддержку К каждому клиенту действует  индивидуальный подход и гибкая система скидок.

                     БУДЕМ РАДЫ СОТРУДНИЧАТЬ С ВАМИ!

                     
                     На нашем официальном сайте, вы можете посмотреть наши работы, а так же подробно ознакомиться с услугами и ценами.

                     
                        www.intersite.biz
                     
                  </text>
   <phone>+7 914 737-99-99</phone>
   <mail>support@intersite.biz</mail>
   <foto>http://static.baza.farpost.ru/bulletins_images/1/3/9/13902064.jpg</foto>
</bulletin>
</catalog>